屯門人今日出黎！！抗議毒氣襲屯門！！

推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

突發

topic 寫埋時間地點ok?

push, 屯門人出黎

有文宣圖

Gogoggogogoogo

福建人出黎

大西北人出黎啦

咁似前日元朗翻版失驚無神吹雞

Biohazard protective suit to protect yourself

今日3-4pm先爆tg,
唔通琴日知咩

今日有毒氣

pish

有d 懶淨睇topic

小心呀，唔好被捕

推撚爆佢

街坊出動

推！

出黎吸毒氣？

幫手廣傳

因為tg

又係你，你其實係警察?日日都叫人出叫人出

推爆佢

推，今次咁近唔撚係唔出呀。

我都係幫手開post
你起下我底咪知似唔似

其實tg d core 都傾左好耐今日

唔係亂開po

唔敢飲水

圍狗屋⋯ good luck my friend

Push

停埋水，屙閪

.GOGOGGOGOOGO

唔去大興？

我知，但要小心反而畀狗又同啲藍絲廢老夾擊

大興狗屋係近建生

同埋去屯中比較安全

停水成日都有la

頂多咪停10個8個鐘
唔會停24小時架

藍絲廢老食埋一份TG, 咁都支持魔警, 叫佢落地獄啦

屯門藍好廢架ja

9成行都行唔郁

Cls

不如諗下
面對化武 點自救

721

人多就唔驚

建生邊撚度

食化武

10.28

我一定會出, 仆街, 直頭想裸我命

撞

Cls公安

喺返屯市啦

我見佢琴日又話屯門安定開花嘛
最近咁多假集會，我當然係想提下佢

明知放緊毒氣仲要去圍，切爾諾貝爾居民會唔會吹雞去圍核電廠

推，但要小心呀

屯門人推

唔好理咁多，出左黎先。
成日都唔夠人。
夠人先推得起件事，如果唔係轉個頭啲人又唔記得

屯門牛 GOGOGO

推爆

我想去大興屌佢班popo老母

出

屯門牛 反抗

P推！！

我啱啱打去大興佢老母cut我線
當我哋屯門人好蝦
DKLM

空氣咁差仲出街

又圍狗屋(啲朋友)？

好撚多狗怕人出黎開花，係咁叫人唔好送頭

鬼

開唔開都聚下人先
今日自爆tg 好大單野

講笑 好撚危險
今日吸左大陸嗰啲嘢都唔知短左幾多年命

開花好過圍狗屋

#保護吳傲雪行動

本撚樣遣責以下網址藍絲文宣
侮辱警暴受害人吳傲雪及中大校長。
作出此行為者，人格卑劣，可恥。

為尊重及保護當事人，無post 果張相。
請檢舉譴責以下網址。

請廣傳
#黑白是良知
#不只抵制華記仍要抵制無良心文宣

傳送門：

請大家支持抵制光頭華記（Alex Yeung）
拒絕狗嗡及假新聞
加入、forward及讚好fb專頁：華記正撚樣
網址：
TG group：

push

咁突然？
上次元朗今次屯門

緊急副本

琴日tst未中夠伏？

屯門人，全部裝定支街喉水，放住係屋企先，可能有問題，一定要留一留，有人可能之後會拎去驗
係屋企開水3-5分鐘先裝
今日停水好撚有問題

咁真係今日發生呀嘛

福建龍門餐廳

大興行動基地唔係大興

好 追左陣post
明解！
推！

係呀，每次都有毒氣，屋企最安全，你慢慢啦

保護屯門牛牛

Laugh bird

而家政府真係痴撚線係咪想殺曬所有香港人

街坊們小心
雖然都估倒
因為 抗議毒氣襲屯門
而 黑警再放更多嘅毒氣襲屯門

保護屯門牛！！！！

記住提屋企人要閂窗，安置好啲小動物同埋老人家。

成日停架咩未試過喎

入tg group自己睇啦

終於輪到我喇

唔係屯門人，幫推

全部老人院

幫推

有冇係屯門公開講

你唔明, 屯門人今日好撚嬲
50 萬人完全唔知情況下吸入不明氣體
而家仲未同我地解釋究竟我地吸左 d 乜入去
屌你示威者吸入催淚煙都仲知道係催淚煙
屯門人今日吸左 d 咩 ? who knows ?

恐怖份子毒氣大規模恐怖襲擊,
完全痴撚線

屯門牛行出黎
就係有毒氣先要出黎煲大件事佢阿
又比件事淡撚左之後死人點算?點追究
咪撚搞鳩我地屯門既清新空氣

各位屯門手足 多人就安全
同埋歡迎其他區嘅人黎聲援
因為今日屯門 明日就其他區

何必送頭?

要上熱門

屯門牛

呢單真係要出黎 唔要佢交代 班狗諗住就咁算

化學恐襲

唔係屯門人真係唔知
好驚係啲有毒 個個奶野

屌你老母試武器又唔撚認
屯門 = chernobyl

8:30 pm 建生

勿送頭

今日聞到都覺得離撚哂譜
大佬呀..唔係某一個地方
係差唔多成個屯門
去到邊都聞到

大興行動基地唔係大興咖
近建生青松站 好偏遠地區

嬲還嬲
最緊要唔好拖長

唔突然啦 大佬自爆tg 喎。。。
幾撚多老人細路貓貓狗狗奶野

Lm

第一次聽成日停水

簡寫姐

想請問啲人話維他命C可以幫助排出山埃毒素係咪真？

建生真係咁隔涉咩 係屯門都算出名

明明近健生輕鐵站

推呀

係大規模大範圍有不明氣體
係差唔多成個屯門 !!!
去室內去室外去商場根本邊撚度都避唔到 !!!
仆街, 我返去入自己做野地方關埋門都仲係聞到 !!!

係咪當屯門牛廢嫁？吃完飯來緊！

突發到咁？

九龍灣返都返唔切

死黑警 解釋呀仆街！！

屯門午

你唔知今日屯門幾大鑊
個個都要報警或者報消防
我打去消防佢話己經收到好多 call
成個屯門各地方都收到 call

牛衝

GOGOGO

集氣！

嘩屌啱啱放學咁樣撚我

記得唔好打咁耐
撚到咁上下就返牛欄啦

呢啲普通街坊集體投訴姐 應該要支持
甚至無分黃藍 大佬無水wo

行路又真係行到去其他站嘅
唔好行錯去村屋果邊就冇事
Btw
呢間狗屋後面真係有狗宿舍....

Tui出

建生個位跟本就係on9
我就唔撚去唔係和理非都咪去
住開屯門既人都知狗屋位置，馬路同公共交通工具完全係不利

[剩係識抄人]港共機器正式運作

去建生呀大興冇嘢比你屌

利申：大興人

街坊

勿戀戰 要不被捕 琴晚200個以上 頂唔緊啦

定係青山醫院宿舍嚟 唔好搞錯

鹹水就成日停

屯門出左黎先再講啦

Up

收到！衝呀！

攞唔攞到空氣樣本?

好似你條on9仔咩？
又叫人衝禮賓府又叫人去貨櫃碼頭
用下個腦諗野啦
你無腦就唔好累鳩人

如果你係和理非
玩集體排隊報案投訴 可以
但唔好齋圍狗屋等比狗咬

有邊次圍狗屋係成功？
8－9月我哋已經檢討過 圍狗屋係無意義

呢間冇得報

污染程度係點都未知，就叫全世界走去個污染源頭到，完全係反智

咁就唔好去
要去嘅去警署排隊慢慢玩 玩到佢落閘 畫面仲好睇
同埋 我哋次次圍狗屋有邊次唔係損兵折將？？？

我想帶出既係 勇唔勇一件事 black 唔black block 一件事 但一定要出

唔好一味推
個個都嬲
但諗清楚先好冇
衝去對家大本營想做咩？

係咪支那彈自爆，話晒中國的會爆炸

放工即到

唔係住屯門就咪累街坊啦，明知係毒氣源仲叫人去嗰到吸毒

佢會唔會今晚出tg，cover 左朝早既洩漏，話朝早啲唔係tg，唔關佢地事

所以叫人唔好去囉
我住左屯門咁耐唔係起左個游泳池同有親住小坑村都唔入去
去返屯市搞唔得既？只係識負評我
講建生有咩野有利人係個到集會先啦

唯一可以做就係集體去警署報案
報撚到佢自己落閘
但走去PTU基地就無謂
比你去到咪又係鳩叫一晚口號等驅散

一齊去吸毒 然後一齊call白車去醫院，一齊控告政府索償100萬
有冇得諗？

保持冷靜
唔該大家唔好齋推POST
諗下有咩用先

今日真係好嚴重，良景嗰邊啲居民落樓都要戴口罩或者用紙巾暗住口鼻。

你可以街坊裝去投訴

建生街坊

點解講到建生好似好偏僻咁

投訴係去警署
樓上已經講嗰度係行動基地 冇得投訴

Pish

自己諗清楚先啦 去做乜

照佢咁講屯門碼頭應該係荒地黎

唔係位置
而係冇意義
你去到PTU嗰度
除咗叫一晚口號等驅散之外 有咩用？
你成千人走去警署報案都叫有嘢搞吓

知唔知建生良景幾多棟樓 會少得過你屯市？

個問題係個到個位置好差
交通屯門區黎講係唔方便
仲要個地理環境難走，去唔到大興同屯門醫院就得返入村同行山
啲人唔撚係熟路一味負評
一定要去返建生搞？

我諗最主要係個源頭喺嗰邊掛

建生行返去碼頭好遠

啱呀 個頭好多藍絲廢佬 咪比佢地咬

建議住附近嗰啲人落去囉 , 屯門咁鬼大冇可能個個都近 , 依家都就嚟到集合時間啦

人人報案好似做死佢地無得輸？

仲講警察？mon post sir?

好撚多狗食完飯街都係

幫手開新post講
呢度keep住勸
我寧願你千人街坊報案（樓上屯門手足補充，呢個PTU基地無得報案，報案係去警署）， 報撚到佢落閘仲好睇

建生隔離係咪寶田
聽人講嗰度好多廢老同道友
利申:搬咗嚟屯門無耐

係 個度全部都係廢老 藍到紅有好多 要走我諗都要避一避個頭

消防都測吾到tear gas
吾好中五毛post

咁真呀嘛
小學同學中學同學都好少話去過而且熟路呀

唔係聽講，係真多廢老

排隊去報警

係屯門化武襲擊，請正名

睇定d先
反正一落樓就到

嗰到個報案室十幾年前已經執柒左啦
變左PTU行動基地架啦

所以有手足話去市中心屯門警署排隊報案
好過去PTU基地 根本無目標
去到咪又係叫口號等驅散

唔係~ ~ 我係失業絲打，我只係搵唔個最合適嘅形成詞，叫殺人魔都幾好

萬事小心

第二十一次民記！！！！

你自己唔撚睇tg就話人黑警 on9仔

建議建生遊行至新墟/市中心
咁就解決咗難走問題
現場決定
Form tg

陰謀論
mon post狗引哂手足出去 再放tg
將今朝單嘢嘅證據掩蓋 賴哂去手足身上

豬衝

係呀出黎流汗架會你嘆陣冷氣先

朋友話大興邨有自己友區議員街站 有咩事應該可以back up下
但大興邨係咪唔同大興基地?

我覺得今日屯門人搞活動係合理

咁大件事 一定要表態

咁多位手足小心

yes

屯門唔係山區嚟嫁咩點解會有碼頭

搞活動同意，但唔係入建生

今日晏晝先放TG 唔通琴日整定文宣咩on9

Pin

。

TM live

所以請問而家大隊喺閪鐵站狗署定係建生個咩咩基地？而家由屯門碼頭出發。

大興基地係建生邨果邊

建生點會難走除非成條邨內都係黑警...
邨內四通八達喎

建議起碼叫多幾個區議員一齊去

有機會

最緊要冷靜
唔好盲目圍PTU
有需要嘅 搵區議員 搵街坊去市中心警署報案

良景個邊個區議會呢？

建生可以向青田公園跑 到咗之後想去大興良景山景都得

區議員

屯門

有無哨兵

睇你住邊嘅啫咁我全部同學都識得去代表乜。
我都唔該碼頭個邊嘅路啦。

大家記住不被捕

建生個區議員呢？
發生咁大件事都唔出嚟屌下班差佬
係咪當我哋屯門人係低等生物？

黃麗嫦，同王德源係信得過。

推撚到建生個區議員出嚟

忙緊通知居民今晚停水

推 現場要人

呢兩個信得過。

陳文華係民建聯

建生區議員係民建聯嘅陳文華

民建職

我覺得可以唔駛用laser pen 因為唔會著火
係佢地果啲電筒先會影響交通

popo 增援到咗

作為屯門牛一定要推，家陣係民居放化武呀屌佢老母

附有醫院有學校有老人院

一定要推上國際，呢單野我一定唔放過佢

我講良景嗰邊 頭先黃麗嫦仲係良偉嗌緊咪

歉都唔撚道仲走出嚟撩交打 濕尻警甴

出去啦

選建生個女老師係咪度?

屌佢老母唔使做呀？
叫佢出嚟
全個屯門區都吸晒tg
仲要係佢選區放

食完飯就過黎

啱啱收工返緊入屯門
我今晚唔屌爆佢老母我實訓唔著

睇直播，都好多街坊，同好憤怒

（想回應返關於多活動同突發活動，不一定係鬼）

突發的活動特別要注意安全

冇留意

建生個區議員係咪死撚左呀？
發生咁大件事仲唔出嚟
係咪吸tg吸到死撚左呀？

反而見到富泰個何國豪係度既

拉佢出去做人盾
收3－4皮唔撚洗做？

唔係捉鬼
只係注意安全 始終對家大本營
硬碰無優勢

一呼百應

千其唔好去後面，發夢後面有警察宿舍

屌撚到佢出嚟為止
如果唔係就日日去建生同啲阿婆講條仆街啲衰嘢
縱容化武喺屯門區肆虐

要人要人

佢fb話去咗

推
自己小心

裝修啦

臨區會 唱衰可能好過裝修

今日popo好似唔夠人

大家記得小心

明知打不過的, 就散水, 唔好俾人捉, 安全回家最重要

唔會唔夠人
只係未出嚟
之前中伏無數次

認同
唱衰佢仲好啦
等啲阿婆知道邊個
搞到佢哋啲老竇老母喺老人院度吸晒tg

屯門不嬲無乜防暴規格既狗
上幾次都係要借人

舉藍旗

出丫～水都冇得飲

掟雞蛋！

要睇實外借兵

今晚其實知唔知究竟咩事

康恩園有Pokémon go 5星塔到9點半
去打塔

今晚停埋水

人呢？？

睇路 對家唔係鳩企比你屌

肯定調動緊人手set網 需要大量哨兵

Coming

係
推一推 現場要小心

唔係住樓上又唔熟路嘅小心

附近幾區區議員同候選人有冇出黎

要人！！！

以過往屯門區既經驗 其實佢地唔夠狗 之前次次vcity果邊都係鳩企一大段時間然後完場 所以正路黎講包唔到
當然可能今次例外

又毒氣又停水
今晚真係要開新地圖！

水都冇得飲

出丫

好似依家咁保持距離就得
小心衝警杯突然開跑

要圍你真係會唔夠人咩，有無心圍你者
香港三萬警力根本係有突有餘好多
屌狗唔緊要，保持警覺

幫手提下街坊 佢地無咩落場經驗

需要大量哨兵 唔好食花生

尋日中銀歷歷在目

未計有便衣休班狗埋伏
小心身邊有狗

以往都係幾區開花 今晚得屯門一定調到重兵

有狗了

我哋做多好過做少
點解要掉以輕心？

篇文好撚鬼
口吻好那似叫福健人出來個幕咁
講撚過太急既根本唔夠人
去既剩送頭
咁夜都唔撚知係未有刀手等伏

陳文華條撚屌出嚟未

狗上豬嘴

上咀了
要射喇

頭先8點幾見王德源係良景站個邊擺

射tg 9成唔撚夠人 食屎狗

班狗上哂豬嘴喇 小心

推撚到陳文華條撚屌出嚟

2112

毒上加毒

準備射擊

Be water , dont送頭

做乜鳩而家件衫有哂螢光燈

黃麗嫦6點已經係新圍出現擺站

準備要放毒氣

落街屌狗要小心

向青田方向走

屌你老母又想放毒氣彈

幫佢地D私家車裝修啦

朝朝喺度擺街站 有事就唔見人

小人前後包抄

小心前後包抄

18區都應該放一放
等班暴徒無得囂張

大家小心

班狗諗住向前推進小心比狗咬

popo理撚得你咩

哨兵要人 唔好等聽到車聲先走 無次走得切
愈夜愈多鬼 尋晚旺角都有

痴撚線推進緊

唉 話口未完就出事

推阿伯

屌真係係建生商場走出嚟

班鬼根本一早埋伏左

樓豬講兩句?

已經狂勸 可惜無用

突然衝就拉咁多

真係係960總站沖出黎

又亂拉人

2121

今日中午放晒毒氣所以而家冇得放？

一陣放煙D味同晏晝一樣，冇得話唔關佢地事

9拉

2122 呢度有兩架警車，

搵陳文華條仆街出嚟仲好啦
搞鳩警察不如搞鳩民建聯
佢哋而家要區議會呀嘛
我俾機會你呀
你而家同我屌班差佬呢我可能投票俾你

目測行人路拉1個
cap帽 黑衫

圍魏教趙
屯門牛 屯門警署 青山警署集合

2123 粉嶺PTU 5-6狗車經雞嶺回旋處向馬會道方向行過

各區手足請睇路

有拉人咩

好似無拉到人

擺明無諗住放啦 你唔見佢地突然跑出黎捉人咩 拖你時間姐

呢招無用
唔好再幻想警力不足

拉左個女仔

唔夠人好走啦! 下次再出!

有一個行人路中招

佢點會出嚟
民賤聯

得班狗會叫人圍警署 五個月都黎 仲圍咩撚

啲街坊好正

成碼唔會大包圍先啦

好撚多popo

無哨架咩，可以突然衝出黎無人知既

陳文華條仆街肯出嚟未啊！
你唔撚係要票咩？
依家俾機會你表演啊你老母
出嚟屌鳩班差佬啦

係囉

屌撚到佢出嚟為止

set曬場

唔好on9
只會係兩邊大包圍
多多人手都有
元朗天水圍飛車過來你覺得要好耐？

個女仔查緊身份證

話左呢d要放哨

咪撚ON9架 今日街坊撚下狗咋WO

有 不過突發跑過黎 你點叫得切

次次都係畀太多時間班狗部署，搵班狗分幾路行就可以包抄曬

雙方距離太近, 講緊唔夠20米

係德國餐廳有狗衝

人少
警覺不足
講左高危位唔好亂集結

變通

2126 部分狗退返警署

即刻有反應

8月尾深水埗都係

屌你地又話勿忘831，只係過左2個月，結果一撚個行動post都冇，係咪已經忘記哂嗰日發生嘅事？

你老婆好撚多水

喂民建聯你唔撚係要票咩？
出嚟啦等你表演呀！
咁撚好嘅表現機會都唔撚出嚟

未正式拉人 咪撚講到又收左皮咁啦屌

半個鐘前先提人唔好圍同鳩屌

為啖氣 今晚唔知又拉幾多個

班狗一早捕撚住

手足你個位好正

其實佢馬路都唔敢入啦
樓上街坊 識做啦

集結果個位好易比人包圍, 手足小心

要哨

今日算好彩 距離夠遠

回馬槍來了 呢頭縮 調緊其他狗衝

你點影架

佢地都無水用啦 popo一齊抗鳩老母議啦

係咪暫時拉左跌落草叢一個

唔係
從來唔會唔敢
只係扮退

要知真相

個個都好似查身分證

應該無拉 今日未有咩破壞佢地未敢拉人住 佢地自己有乾淨水用咩

2127 所有截查人士已放行

要準備散 出咗幾架車 應該想係後面包抄

班狗食飽散步

叫人開花個D自己檢討下

要留意條巷

手足 唔好咁夜

次撚次都係扮縮 其實就谷爆你

叫樓上準備姐

小心又包抄

出屯門嘅應該會雞嶺直落高速

一次走得到就好散

佢後面大把路兜去寶怡衝返出黎圍捕

食水有可能受污染，擔心嘅可以買枝裝水先

BTW 提提大家 狗局內有大量狗MON緊PO

手足們唔好咁戀戰

檢咩撚討 無水出黎抗議都有問題? 你老母咩事都未發生就叫人檢討死傻閪

睇黎今晚popo任屌

似會放

呢到有狗出過

佢地突然跑出黎 竟然人都唔拉返個 咁撚奇怪

搵人去D高位睇住D路

你條分化撚其實仲左屌人仲識咩?

其實第一波狗可能引緊手足嬲啲，愈嬲就愈唔肯走，下一波儲夠人就真衝，手足小心

G

屯門牛 入翻正題 逼佢地承認晏就係佢地搞出黎

睇來清算真的來臨了.

之前圍狗局有邊晚唔係比你鳩屌 之後砌到你仆街?

又退 小心 應該會放狗咬人

感謝手足 但都要小心d

又扮撤 引人上

要小心，第一次衝係唔夠狗驚落單

2131 行返入去

佢地退 唔好撚跟上去

你同邊撚個講啊?
樓上條友無啦啦叫人檢討你話我知檢乜春討?

會唔會係放速龍

無錯
圍狗屋無一次唔係損兵折將

而家咪名正言順試TG

對家其實佈署緊 調動緊人手了 睇路

10分鐘前 粉嶺PTU出左5-6架狗車向上水方向行

屌你老味係到試tg

其實想問，呢啲情況，邊幾個位要哨，唔熟屯門
因為我見好多時話要哨的情況，係咪可以叫街坊提出要有哨的位置

發現上述地方均無洩漏可燃氣體、硫化氫、一氧化碳等氣體。
幾撚時話冇TEAR GAS呀屌你老母

次次退都係要新佈署 好似元朗
街坊Be careful

各位小心van仔

TG邊會測到

一定要小心D車轉入盈豐嗰度行嗰條小路

11點好散 班仆街擺明呃OT

唔好對罵
直接破壞就可以

田景,良景，新圍，大興，紅橋？！

小心埋大興或者青田公園

冇放tg，全屯門人集體個鼻中風？

貨櫃畜龍 VAN仔狗衝

遠離大馬路 大直路 小心白色車 唔好企路邊

死黑警 好彩我隻貓同狗冇事

小心後面青田公園果到條路 一陣前後包抄

你真係好撚on9
你係咪住屯門架？
你今日有冇去過屯門呀？

小心包抄，同小心貨van 突襲

小心兩邊插過黎

應該吹緊雞

屯門天主教出面有多部狗車 小心

屯門狗應該係純粹呃ot 企一企 突然跑兇黎嚇一嚇 又幾皮野一個月

叫口號個D小心

請手足小心貨van突襲

出面入黎果D就另計 真係守屯門果班就真係呃ot

佢可能屌條友分化姐，咪理佢啦。屯門手足be water 加油啊

理性講句 其實我唔明點解要圍大興行動基地
呢間警署只係處理新界北交通部事宜
其他咩防暴 速能都唔係好關佢地事
要圍都係圍其他警署啦

有無逃生路線 準備定
向兆康方向？

21:40 班狗縮左番入狗屋
手足係咁嗌道歉

唔熟路唔好玩太夜

搵定逃生路線

屯門臭河橋位放哨好重要，好似三個狗屋都喺龍門果邊岸

三聖一條直路到新墟，最好翠寧、友愛安定邨內、閪鐵站、新墟橋位各放

要圍狗署要哨 同狗一定要夠遠 唔可以近大馬路

係佢個邊吹出黎呀

屌你啦間野爆tg 污染社區污染水 唔撚圍佢?

往兆康方向好似經過寶田
寶田好多廢老藍絲

屯天中已大量狗 睇map live

仲話理性講句

大家小心 建生個位好易被人夾 必要時即變街坊同諗定逃生路線

如果係其他區 佢地衝出黎個下 一定拉撚硬

好似無放到仲捉到幾件

推推推

最好新都、馬會都放

大波man條靚定唔知721有份打人個鄉黑係附近ok出現
pat陰好撚長 好樣衰果條垃圾

咪俾我呢個月見到佢派傳單 屌你老母

近排成日出現 建生商場門口

係呢個啦
thx!

夠人就立即私了啦

831打死人, 91 縮左一日放你機場走
101打死人, 103 縮左一日放你走
1027打死人, 1028 縮左一日放你機場走
黑警又打死人！

佢如果聽日唔出嚟
就以後都唔撚出嚟啦
因為佢拉票
根本唔會有人投票俾佢
搞到咁大單野都唔出嚟
再出嚟博咩啊

屯門狗竇過黎好近架咋
搵人睇住建生另一邊

成功爭取喺屯公起咗個廁所

當時屯門有好多暴徒聚集左，同事無辦法要保護香港唯有用最低武力驅散屯門人

玩化學....

記住俾人拉嘅話
我冇嘢講，我唔簽名，我要睇醫生，我要見律師

即刻少幾樣證據告你

又唱肥媽 想點？

兆邦苑有一架消防大搶

要衝出來拉人唔會由警署出， 小心其他路啦

屌，原來過咗河

公園果邊岸安全啲

利申：住果邊岸

你睇到 班狗都睇到 大家睇路

一唱肥媽真係派

好多企馬路附近
好撚危險

2145 警方已佈好包圍網，手足請準備隨時有機會被包抄

Mon po狗 你老婆/條女係屋企比人屌緊呀 望望望

有咩咪偏遠
對區外人就偏遠姐。。。

RB附近高危

黑警包圍網將於短時間完成

希望手足有望tg

多唔多人今日無啦啦覺得頭痛?

拎緊支黑旗

小心

大陸TG係勁好多

又做陣地撚

講咗好多次
公海TG係最信唔過

紅大字洗撚完未

跑出去仲死

屯門好多條村12無水
點都要走

me2

仲唔走都on9
企係到戀戰 陣地 無作用

Sorrly 囉

做緊睇水撚

反抗喎

陳文華條粉皮唔選舉都唔見人
平日就只會蛇齋餅糭
除左N年前岩岩上任做左少少野都冇乜貢獻

未開始前已經講
比你最多咪叫一晚口號等驅散
係想做嘢就集體去市中心警署報案

死黑警出化武

未來一年唔去屯門

最多幫手睇水到1030

佢今日唔出嚟以後都冇撚出嚟啦
我哋屯門唔需要咁撚廢嘅區議員

岩 不過都預撚左
有警民衝突
跟住就有人被捕
次次都係咁

我呢兩日都超級頭痛

哇，容咩易遲下到元朗天水圍

係要報咩

各手足萬事小心

無議員出來撐下場?

今年好奇怪
附近幾個建制派都無出過黎拉票
唔通真係博取消定以為贏硬

要哨 睇包抄 對面藍衫都出動埋 人數方面實要其他地區支援

有睇直播應該睇到個行動基地嗰頭平時好靜下。

黑狗吹緊大雞 手足小心有貨van衝出捉人 平安番屋企

好明顯等緊出面d車入黎增援
現場手足mon實哨兵tg 同HKmap live

最多延期無得取消

田景站有防暴
黎包叉

推下

睇路阿各位

其實良田區得三條邨範圍
一年停兩三次起碼
建生仲冇份

成半粒鐘啦喎
叫二三百黑警入黎好快者

靜左就快半個鐘啦 手足們

唔好比感覺麻木 對家SET緊網了

大家一齊戴poppy啊
當年外國士兵離鄉別井嚟保護香港
例如加拿大兵全部係新丁
訓練未夠 武器又唔夠
最後陣亡咗四份一
香港人戴返poppy嚟表示吓唔係好難呀嘛

之前香港人話唔知有呢件事都算喇
中共洗腦能力一流
騎劫11月11號個悼念儀式 播中共國歌
黐孖筋 中共出咗幾分力呀
當年出兵嚟香港嘅係國民黨
吹到保衛香港全部係中共功勞咁嘅款

而家話埋俾你聽香港真正嘅恩人
係英軍、加軍、印軍、 國軍、皇家警察
唔多謝恩人 走去多謝搶功勞嘅無賴
香港人可唔可以唔好咁豬呀
一定要戴poppy啊！！！

香港英烈我哋對你哋唔住！

你忘記左今日星期一 琴日九龍已經盡出

住屯門先覺得果度好好走。。。
一跑就入公園
幾個私樓商場半開放式跑得上去
跑公屋果邊又可以左穿右插
無人會跑入狗屋咁on9下話

田景站有防暴 但未過黎
預備佢隨時

不顧一切 以死相搏嘅香港人去咗邊？

幫手入嚟傾下行動post

田景有狗！！！唔好走個邊
另外自己睇maplive
各位手足準備爬輕鐵軌過去大興

元朗果邊入緊

要元朗入黎

好好多cam d 路又窄
依家依家包圍左

22:06 十架小巴到屯公

散啦喂

2204 元朗公路往屯門方向 10幾架EU加籠加小巴 車牌為QRF(快速應變部隊）

夠鐘返去沖涼

11點前實起碼衝一次

出嚟斬人？

Be water

唔熟路
一係跟隊跑，一係企遠d

立場影緊960總站附近

田景有防暴的話
非住樓上實係要散

包左田景 同包晒冇分別

有三架小巴既防暴黎緊 其中一架白色 小心

要走喇 唔好有手足比人拉呀今晚

街坊可以散
擇日再黎

頭先930 粉嶺PTU都出左5-6架車

手足唔好玩命

唔想再見到有人被狗捉

屯門醫院去澤豐條路 唔好往屯門醫院走

又係連登同現場完全唔同個個街坊咁早走做乜撚，到時自己醒水就得

就落地，自己執生，小心

速散 大量狗

蚛銀

有人大叫屯天出緊
快走

醒水 就唔會琴日 拉200幾個啦

班仆街次次10點幾出嚟拉人
呃OT錢 11:00係第二更
做過咗11:00有半更至一更錢拎

係就好，之前ssp都係一黎就散，狗走完再聚

大包圍
睇路
平靜咗大半個鐘
要走絕對有得走 唔好比藉口自己

富臨龍門冰室

睇路

睇夾阿

散啦喂 仲搞龍門 頭先咁得閒又唔搞

呢間假龍門?

唔好玩命

走啦屌

青松觀呢邊1排6警車

龍門 係邊個?

屯門牛牛出技能啦
散水方面18區第一架

富臨嗰間？

正式宣布
今晚屯門一定有人被捕

富臨？

龍門冰室(富臨)

奇奇怪怪
狗到先黎裝修
用車衝入去又全滅

快散

圍緊狗屋???

走啦屯門牛
真係準備比人包抄

增援呀喂

影撚住咁耐仲唔走呢D高撚危

龍門（富臨）前少少就有美心了

假龍門RIP

呢間唔係個間？

走啦屯門牛
真係準備比人包抄

冇哨兵？

差唔多要走啦，比人影緊

富臨開既假龍門冰室

呢間真定假果間

呢間 fake ?

好心要噴就噴個假字啦
一陣又比人做新聞啦

走啦喂 人多好一齊散
人少易比人跟蹤呀喂

假龍門

有魔法師

班仆街次次10點幾出嚟拉人
呃OT錢 11:00係第二更
做過咗11:00有半更至一更錢拎

仲唔走就成功爭取popo有OT錢

哇

走啦 襯依家
堅係好多狗車入黎
準備包抄呀屌

火魔法！

建生間偽龍門垃圾黎嫁 入面有個呀婆串撚到

火魔法

又黎樓底出火魔法?

快啲走 好多狗準備大包圍

出左火

屌
我唔知頭唔知路
以為無啦啦做乜搞龍門冰室
嚇死我

屋企要人，狗已經企哂係度，無動靜先至危險，散啦

假龍門黎

火魔

做完野好走啦，快手啦

做得好

好撚型果下

出左魔法散得啦

千祈唔好搞錯

仲乜撚搞龍門冰室呀

快啲走啦，仲叫口號

屌嚇親我以為做乜爆龍門

我一開live就係龍門冰室
原來老翻

假架間龍門

係假就 ok 了

果間假架

富臨開嘅

龍門冰室 屯門海麗店 藍色 親共商戶

要睇民居呀！！！
放火都要睇地方，上面好多人嫁！！！！！！

不割席
但大家要留意

福建佬

冇灑水系統？

對家大量狗PO MON架手足

完工就快手散水 成個新西都係狗

噴番個假字，ok？

快啲走 好多狗車經過

冇灑水

天氣凍好番去暖床

散啦喂
唔好鬆懈呀!!!反跟蹤呀要!!!

唔洗玩火下嘛？

手足做完就快閃喇

ok隔離有間美心

屌 入面d模型都唔係hottoys
真龍門係放hottoys的
不過好彩果時冇比人搞hottoys

細火 但陣味影響附近
不過去到現場係控制唔到

好心噴字都有D sense
噴個垃圾屌有咩用
有好多人唔知咩事又做新聞

裝修師傅做埋防火系統測試

喂喂喂

唔好沉迷裝修

做返主線或者閃

無灑水系統?

黑旗

冇瀟水既

再加汽油彈
真係岩岩好

屯門牛好波
元朗撚真係食撚屎

走呀 防暴行動

呢間富臨架

嚇撚死我
心諗龍門俾人搞
點知

閃啦 仲叫口號 一陣全部拉哂話你地有份呀

岩岩個魔法師成個動作真係好似出技咁

sor 搞錯咗
龍門居嗰間先真嘅

咁黑警又玩毒氣化武？屌

咁撚冇動靜 狗又大包圍 手足小心

寧願玩屎玩水
都唔想玩火
只係想remind一下
唔好屌我分化
我意見only

即刻做返企坊先

爆一間真龍門既時候就會有一間假龍門被裝修
打個和啦super

本身有噴福建佬
但打碎咗

出咗TG

睇招牌分到

唔好放火魔法 樓上好辛苦

快啲走！！！！大包圍

唔係出咗成日啦咩

癲狗落地了

假都唔代表放火啱

TG放題

射埋TG
散啦

閃啦 做咗嘢就閃啦
cctvb又嚟通水俾狗捉人 cctvb直播緊

狗衝

元朗果班入到黎啦 要走啦

走啦班POPO今日未有興致拉人

屌 走啊

快走啦

快啲走

都唔夠tg大影響

快D返屋企,屋企張床要人喇喂~~~

你估正係睇cctvb

泳池出緊消防車

班仆街次次10點幾出嚟拉人
呃OT錢 11:00係第二更
做過咗11:00有半更至一更錢拎

你哋仲唔走就成功爭取POPO有OT錢

劉業成著草，班狗仔好空虛。

即刻9射

趕都唔趕就tg
上面居民多得佢唔少

放 TG 了

試新野?

啲煙吹撚返去狗到

我睇住live歡呼左

唔係藍罷食咩？

點解裝修嘅？

爆左玻璃咪算，掉氣油彈不是太好

居民點趕都趕唔走

福建係黑裝修

富臨招待福建幫

富臨應該當係紅／黑

樓上有人唔好玩火啦
不完美 先檢討 後改善

屋企要人唔好撚狗，最擔心會包抄

福建龍門 裝修正確

警員趕人走咪算lol, 仲放咩TG

差小小綫低

Ok then

快啲走 準備大包圍啦

福建幫喎 黑喎

福建幫有關嘅要火魔法

散水啦 平日係要咁玩

富臨都唔係第一次裝修啦

頭先新界東班狗應該到左 STANDBY緊了

手足 唔好又玩到凌晨 少左街坊就好易中伏

真係要燒咩，上面大大幢民居，有啲野真係要諗下岩唔岩做

上面有居住地方，玩水魔法好d btw 不割席

富臨下面的龍門餐廳
富臨集團 = 福建人集團 = 黑

唔好質疑前線勇武決定

好細火渣

唔好將我地同黑警比啦屌
樓上有人就唔好火魔法啦
大把魔法可以用

班狗叫屯門人繼續索tg，有無巴打高空雞尾酒

估今晚黑警戰術：
由於星期一，唔夠人玩推線/守路口
主要用車為主，落地射蛋趕你走
外圍用小隊（2-3隊人）守小路
等自投羅網

返上樓先
今日空氣已經夠污染

去到現場好難控制到

屯門Vcity附近都有成20幾個防暴

噴字要有D意義啊 起碼噴下富臨/假啊

美心個行大部分鋪都係藍 間美心仲要封哂板

冇得比既,
元朗太多集會,
又多黑社會幫拖,
狗會捉到路,
屯門集會呢d咁突然狗就預計唔到

識玩就呢刻散水
咁就完美
預左比人插散水黨架啦

樓上有民居嫁
火魔有d危險

同意

有冇手足留意到岩先扑龍門冰室班人背囊有白色燈閃閃下
同埋佢地拎住支警棍既物體扑玻璃

對等武力，狗出火，勇武可以出火

屯門街坊堅料

屯門呢啲咪 Be Water 咯

唔駛理

分散黎拉，一定唔夠記者跟
拉幾多冇人知

感動既係火魔法師冇缺席

估唔到今日有突發嘢

裝飾個班還好
裝修個班真係好懷疑係人係鬼
陷班街坊於不義
裝修完班狗出黎捉人

屯門牛勁

邊控制到幾大火
又唔係叫人唔裝修
又唔係叫人唔用火魔法
係樓上有人就唔應該用

如果D味同症狀係一樣証明晏晝既刺激氣體係tg

屯門區內狗次次都唔郁手
但外援到就自己醒水喇

respect，大西北人好堅毅

今日POPO無興致捉人
減低你地危機意識 第日好易出事

小心d唔好被捕，就係成功撚狗
手足加油

反跟蹤 反跟蹤 反跟蹤

屯門戰力不差 咁都有魔法師在位

大廈樓梯都照

d 傻警係到照樓上街坊

黑警強光燈照屋邨
真係痴撚線

未見有人被捕？有無睇漏眼？

下個月開始winter on fire

本身popo狗都不如，無腦，控制唔到
但我地唔同

火魔法無問題！只係提醒 要留意番民居

就算係鬼都冇裝修錯啦

黑警否認喺行動基地放TG

姐係真

咁係應該對火用魔法
唔係樓上有人住都可以用火魔法

唔可以話成功 今日明顯無刻意要拉人

驚空投魔法

唔建議用火，不過連登講無用
同前線／裝修手足講先有用

呢個要私了
好撚串架

2226 #屯門 熱血時報記者腰中左催淚彈

太突發 無練過

低手
返屋企熄燈嗌啦緊係

有條友係咁大聲話個廚房好值錢
手足記得睇清楚環境先放魔法

呢間真係富臨旗下個間咩？ 好似唔係喎

講真，，綠色人渣真係人見人憎

同意
裝修無問題，火魔法睇環境

好重要呀

有心拉人第一波突擊可以拉到10幾個
只係放水

上晒樓鬧狗

富臨

又收隊

屋企睇都唔得，上嚟照埋我部電視機囉

用火有D危險，下次用水會好D

係富臨架 真龍門個老闆都識佢 佢都係福建人

去到前線會比人話你阻膠
PS 目擊過

班狗一陣扮退 引人出返去 之後就速龍突擊

最常用劇本

擺明係富臨個間

元朗真係次次聚集唔到人

一火魔法老豆即刻屌偽善到呢
利申，街坊

黑警: 你地咁鐘意話我地有放, 就放俾你地聞下

黑裝修wo

拿，black block 上天台出高空魔法

個灑水系統假嘅

HK01 己認證

緊係啦 呃ot錢咋 你估佢地同你搏命屯門狗特性

請手足唔好放下戒心

因為我睇佢新聞講話有兩間定三間係富臨嘅。
我以為喺碼頭嗰邊，呢個係海麗分店？

出黎抗毒氣點知佢仲射毒氣

放工換更之後即刻衝啊
返左屋企就咪出啦

扮收隊實捉人

屯門班14k去曬邊

你班友走晒上樓

周圍都高樓大廈 啲狗唔敢入

屯門牛樓上屌狗好有中氣

射上平台

射樓上

其實仲有個問題，食肆廚房驚有煤氣管 /煤氣罐 手足要諗諗

真果間响龍門居

放心 爆左果間係富臨假龍門

直射TG 上天台?

消防準備射水冰室

tg 射
民居

見人係樓上影佢相就射上去

明，我都試個。
不過要解釋比佢地聽樓上有人住最好唔用火裝修
控制唔到會搞出人命

射平台，私人地方

總之任何時候都唔可以鬆懈

真係有空投

高空ready

屯門老新架

真係癡左線

解釋你就解釋啦
想營造前線亂咁嚟嘅形象
明明共識係黑裝修包福建幫富臨

收舖會熄？

當你屌緊自己友燒到上面 POPO直接射TG係上面

專登射上寶怡花園個平台

個度係私樓定公屋?

私樓

放題

私

屯門唔係老新咩

留屋企食煙，即係迫人上街姐

嘩 班狗見人就tg

射撚左上去寶怡花園

私樓 另一邊居屋

班狗係咪訓練緊

痴鳩線

私樓冇咩地位

夠膽落依個order
班狗真係對街坊冇哂辦法

私樓放題？

冰室上面仲有一層 跟著平台

我怕煤氣管會搶火，煤氣罐就應該都有.

利申：門外漢

專登

射屋苑...

樓上屌下都要放tg 惡撚過公安

係行動基地上緊堂急call

唔好鬆懈
反跟蹤 反跟蹤 反跟蹤

老新出黎打狗啦，而家班狗惡曬

岩岩係D野係上面飛落黎 班狗即刻驚到鳩射

企係私人地方 都要比狗驅散

風吹返轉頭
笑撚死

自己食返

射完先黑旗

佢地都懶得跑 鳩射下TG等放工
一陣換更即刻狗衝啊

天有眼

真 冰室上面仲有1層商場 仲隔多層平台

啲狗一下射上平台 邊個危險啲

留係屋企都唔撚安全 cls

亂鳩咁放，快快用晒啲舊T G貨

所以話 要善用香港既三維空間 呢樣野其他地方學唔嚟

射上屋苑真係冇乜腦，又冇野驅散，更加唔會捉到人

海麗D人

直接射上民居好似第一次
有新野喇

d 狗頭上電筒近距離照自己人唔盲架咩

傾緊點包抄？

放便TVB剪接

上面有一層商場嚟仲有平台先民居
你識唔識嘢

可能轉頭搵臥底上去捉人

因為我見佢多咗個(日)字。
我以為假嗰間會100%一樣名

之前元朗試過

推
一定唔可以鬆懈

同喺屋苑平台放火冇分別

隔離豐連入伙唔夠一年

將軍澳都試過

不嬲冷氣軍師最多野講

依家擺明呃OT

自備 3M 反光貼 A4 SIZE FOLDER 反射

以後所有近狗屋嘅屋苑 樓價跌幾成

黑警咁樣空氣污染法
應該得罪嗰邊好多中老年人?

直接射上私樓私人平台wo

喺時候放tg賀一賀新居入伙

旺角，西環都有

多架狗車係屯公入緊屯門 手足小心

好耐上環定西環試過
個中產走落樓狂屌

射上住宅係咪ON99
屋企都唔比人留喺度? 要走去邊
文宣要煲大警犬瘋狂行為

藍乜鬼，搶人個品牌嘅富臨
唯一應該諗用唔用火魔好
班弱智街坊今日分分鐘變黃唔撚投民建聯
一見火燒自己區又屌山晒

但個平台有樹，極近一樓民居

無呀 純粹玩9你姐d狗

點撚樣燒咗個商場再燒上面平台再燒幢嘢呀大哥

而家飛機燃油呀？

笑死 向樓上警告

講緊瞄住黎射
唔好淡化

射完就會變黃，助攻

叫係窗邊嘅居民立即離開

要出既換左街坊裝先好出啦
下一批一定唔同狗性

一日燒唔到佢地都唔會理 香港人特性
反而今日食左成日TG

你冇放都變左有放啦 又TG放題

富臨 = 黑社會

咪天真 班終極藍絲廢老只會屌示威搞到咁

超過10架

威喇你識野，咁燒唔到民居燒個平台者，無野既係咩，on9 仔擺低粒膠好撚柒威威咁，用下個腦係咪咩都要燒無其他方法啦，你係咪一見火就嘩嘩嘩好正呀個啲黎？

手足走緊未必睇到
希望你地知道
反跟蹤 反跟蹤 反跟蹤

藍條撚柒咩
富臨 = 福建幫 = 黑

冷氣軍師建議：勇武可以快閃輕鐵？放哨先

尤其是自己嗰區有少少危險
要做得好好反跟蹤

屌都屌左狗先啦 人地直射平台

射多d 射到藍都變黃

制造緊汽油彈都睇到

笑到我
又搵唔到邊個屌鳩佢，淨係係度照

今日手足唔好再出黎啦
狗仔依家增緊兵
仲傾緊點樣包抄

分化撚 你咁撚巴閉不如出去寶怡到叫人唔好燒啦？

証明呢區真係唔多人熟咁都唔洗爆

又有狗車入緊屯門 快啲走

班軍師不嬲屌自己友仲落力過屌狗

d狗唔敢行咁入
入面全部高樓圍住

Tg自爆唔係我放

應該無練過呢d位
無人諗會咁開戰

係，最基本係人多地方突然向相反方向行

係樓上整汽油彈
透視眼呀

支那01分化撚全面進場

一入去, 畀成座樓玩落石

vcity個邊就好熟

仲閃乜鬼
對家set咗包圍網幾個鐘

入是但一棟樓匿一排先走

點解咁易入到商場

係咁 連登風向 自己人要戒嚴
人地就殺人放火就好嬲 完

上緊寶怡

樓上係商場再加平台 先至係大廈呀 軍師

單棟樓就話姐

阿SIR今日又要交數?

想入寶怡

而家保安都唔敢欄啦

食蕉依家唔敢阻啦

入左商場

轉左去屯市 屌佢東海堂圍哂板貼滿全店8折

街坊落去屌狗啦

rthk上咗一樓商場影

鎖左柒

POPO上平台

班狗上樓？

想去邊

笑撚死 上去點知棟門塞撚左要落番去

入商場涼冷氣

佢地而家唔係入商場 個到私樓黎

笑到仆街

街坊落商場屌佢老母啦

反跟蹤

我頭先講過
有人話佢地敢 只係唔入
屌點敢入良德街呀
個度有平台但跳樓都可以跳落馬路

連登仔最好笑呢樣，比左意見呢就一鳩ban 埋黎你識條春咩，你落前線啦，一黎就分化三毛冷軍左膠，而家大家對火個意見係咪完全無道理？所以係到講到晒氣 得啦我係分化撚，唔該快啲block 我，快

hi 我係屯門人啊

街坊呢？

鎖咗門狗入唔到商場

已上平台

私了佢 唔好等

私樓唔係拍卡嘅咩

私樓，都話呢區跑上私樓半開放商場散好屈機
俾隔離post係咁叫我ar sir

啲狗入左私人屋苑？

依家去左邊

反而記者入到

L2501 建生 建生社區會堂 59%
16年立會民主派得票比例唔算低，半個小黃區來

十幾架 係屯公往屯門市廣場

近民居 餐廳有石油氣/煤氣 到時燒爆炸
一定會做成傷亡

我係唔建議用火裝修 我只會盡力去同前線講
當然聽定唔聽最後佢地決定

估唔到建生呢D咁山卡拉既地方都有放

推推先

十幾架狗車經市中心去緊建生

增援去緊建生

街坊請番屋企
太多狗
勿送頭

係時候要佢地白走了

咩叫屌左狗先？我都無屌手足 改善就係屌？
同埋提議唔係民居下放火就唔會屌狗？？
咩道理？？

屯門西鐵站岩岩有大約十架狗車連豬籠車出左，應該去緊支援，請小心

成班記者跟唔到

剛經過屯西

有線影緊寶怡平台

開齋

手足請小心

過20-30狗車 屯門又贏

已有15部駛過屯門警署向嗚琴方向

變裝先啦

講距離係有啲距離嘅，差在會唔會有野爆控制唔倒個火姐

小心 唔好諗全私樓就唔發癲衝入黎

又有狗車黎啦 快啲走

另外反方向 都有十幾架駛過

全部防暴唔見晒

Vcity增援嚟緊

屯門安定邨有成隊防暴去緊市中心方向

個度一樓商場黎
頭先狗係直射完全私人範圍
第2度入架

班狗隨便入私樓都得

小心青田公園方向大包圍

我睇新聞話防暴入左寶怡恭園
手足無事啊麻

等睇班狗又話私樓平台嗰班街坊係暴徒假扮
上次已經講過一次

班狗私人平台都自出自入 惡撚到

好似捉衣因,
兩邊人都唔見哂,
記者又唔識行

上樓避避先

白色貨車

好痴線 冇人見到去左邊

快走
建生太細啦
唔係住果邊就過良景
良景多小路

小心平台有狗呀 冇記者

個阿姐
答左等於冇答

入喇入喇
等空投

黑警又闖入私樓平台
無法無天

原來講句唔係民居下放火就風向撚戒嚴撚
黑警殺人放火我支持火魔法佢啊
兩樣野有衝突？

還是你要執住每一個人地提既意見話係吹風去支持自己？

d 保安死哂？

好似大家都唔識路咁

有冇天降單車

大包圍了

大量狗車經過市中心

根本好多係屋企窗邊屌
無限Loop一晚都得
拉乜鳩

良景好撚多藍絲廢老
好易畀人報串

仲隔咗一層商場先到平台

咁都燒到
豆腐渣？

明明係你話民居喺面唔好燒

我都贊同唔好燒單棟樓直接下面係舖嗰d
好易燒到樓上

但呢個擺明唔係你講個d case

你柒咗仲走住嚟屌

街坊夠鐘返屋企直播睇popo同空氣對侍

訓梗教

下次就識路

airborne

幾十架車入緊黎

頭先有狗上寶怡

唔好理啦依班人啦 佢地覺得所有檢討意見都係屌前線=分化
有咩意見講完就算 前線自己識判斷
真係覺得好緊要就自己另外開POST講 唔好互屌
唔好阻住出面可能有手足睇緊現場資訊

喂陳文華條仆街仲唔出嚟
POPO屌鳩你啲選民喎

商場冇冷氣架

野蠻到呢 隊住枝槍趕人走

玩夠道好返上樓走，等轉職做空投師

大把路閃 啲狗走左唔洗10分鐘就集合返

換裝呀, 班狗見全黑就撲

係屋企睇live仲可以係窗邊屌狗 之後係live睇返班狗嘅反應

之前有人掟野街

岩岩立場隻舉槍狗大叫
立刻離開，否則私刑
我有冇聽錯？

ON LUN 9, 又闖入私人住宅
有冇搜查令啊仆街, 犯夠法未黑警

大家
記得記得記得記得
be water

咩係掟野街

上個月開花有一堆人良景定田景失守

條友真係cls
有無人識佢呀！無戴罩架

行到新樓啦喎

黑警一早已無視法治

空投

掟野落街
打漏左

街坊快d變身落街屌狗啦

極大機會入村捉落單
換裝變身睇清楚先好行
盡量跟大隊

有上到？
冇記者跟到入去好危險

本來都係講上面有民居可以用其他魔法
比人屌冷氣軍師 吹風 morning sir
好聲好氣討論唔得 一定要屌哂所有意見
唔講以為要貼自己抗爭cv上連登先有資格檢討

依家佢地就係法律，d垃圾業主立案法案9成藍絲又唔敢出產

藍絲掉?

唔奇

屌 出黎未
我準備扔個雪櫃落去

一係你唔係屯門人
如果唔係唔會問得出你呢句

享受屯門公路

班狗係咪好驚D人扔野落去

有次糖水團經過樓下 跟住有人掟

細火
但唔知下次會唔會點著其他嘢
始終民居密集下次小心

講到你知入面唔會有gas 罐，唔會有大量紙箱紙皮，唔會有發泡膠燒著咁，講到你真係魔法師控制到個火可以燒到幾大咁
柒唔柒呢就大家眼見，真係唔個邊個柒啲

大家都係比意見無人要割過，一味鳩衝出黎吠，大家比既意見有理據，你？

係咁向上望

消防後面架白貨車9成裝住速龍

仲未見空投師

聽到仲以為自己聽錯

已經散場 唔使落都得
再屌意義不大

可能大西北既人出名扔野落街

佢係咪富臨打手嚟

啲狗係咁向上望

收隊了 白行一趟

佢係話立即離開 否則施煙

輕鐵站班街坊好撚勇

將軍澳架單車係陰影

之前單天降單車 有心理陰影

我都聽到 個矮仔黑警呀嘛？

走哂返屋企食花生

係，我哋大西北真係好鍾意揼野落街

無入到，呢度啲商場係半開放通道
班傻狗追到上去俾人閂左門

定燒煙

咁多平台真係火魔術好機會

九成係 所以屯門牛今日收手啦
一陣狗走都唔再出去

係佢地眼中 所有屌狗反狗既都係暴徒
死都唔認自己係過街老鼠

可惜冇用人魔法, 我等緊

點解良景咁與世隔絕
360又冇事 美心又冇事 民賤聯又冇事

掉死佢地啦

黑警搜人身時又幫人添裝

放魔法前請關燈

我呢度裝左CCtv影上樓都照扔

良景好多廢老
好撚藍

咩LIVE 快手CAP低 救人一命

上左寶怡平台呀

咁多平台梗係好好利用

屆屆都選垃圾程志紅, 你就知咩料啦

頭先大家係以為tg個個位係公眾平台
實則係冇公眾通道既住客平台黎

無事的，青田每邊都跨倒出去，無牆

做咩有人上白車

5分鐘前Cable TV訪問

咁夜 起碼都請人食下雞蛋啦 行咁耐肚餓啊

良景呢度算好入，唔會有人專登入黎睇裝修

講左啲咩

看更俾狗入平台？

幾時有手足火魔法佢

入公園過大興都得

我全家投miss羅

屯市同埋屯市南面啲屋邨有狗，啱啱有一私家一eu係我樓下經過

屯門又多個新戰場

消防要執野

個死肥婆!
前日良景酒樓已有一班廢老飲緊免費茶
應該都係民賤聯攪

呢班應該dse 未畢業，諗野天真到，唔係諗件事有無道理，諗前線大晒，前線舊屎都香，唔可以有疑問意見，下下只會覺得唔岩聽既聲音就係敵人，其實同支那人一樣咁玻璃心

有速龍貨車啊 仲有人blackbloc口罩行入去

不要返轉頭 , 小心私家車 , 提大家

好多是但執下

遠離馬路邊

明天寶怡管理處會係新戰場....

拉左個街坊?

不要返去

屈個防毒面罩係佢 要順差佬意先畀佢走

好誠實

真心ON9 屯門TG 都唔識路
記者以為果條梯上平台
但果條只係上商場1樓
上平台條梯應該要拍卡
利申: 唔知有冇上平台 但冇鏡頭影到過

柒左就算啦 仲咁搶口
你話樓上有住人 好似新墟360咁就話姐
如果今次咁都燒到人 消防處都可以執柒埋啦

不要番去呀

屌你老母 啲保安亂放狗入
新鴻基管理？

今晚屯門班狗好明顯唔熟路,
行到好lost

揸住支槍叫人公平D

有狗私家車呀

次次一退到出去就俾人係屋企鬧

施煙呢個term 好支那

屌你老味 又黎收隊射多粒先走?

個阿嬸係咁屌班狗畜牲

又射 做乜鳩

外區狗

高空區極多

應該係"燒煙"

有上
架lift上多一層
cable見到

好多高空地方

唔係lost 係佢地唔想行咁入 純粹呃ot錢 其他野等外來狗做

李私煙

睇立法會得票數 呢區應該好多後生抗衡緊
梁志祥 (840)
朱凱廸 (776)
鄭松泰 (605)
尹兆堅 (381)
田北辰 (370)

熱狗地盤

其實連記者都係,
大家都唔知點上去咁,
係咁撞板

再嘈李C煙

下次留意咪算
無啦啦自己友互屌

今次撞左區 睇怕要忍多幾年

嘩打到入室內

屌佢

最尾白衫狗攞尾彩

「無野好影」趕記得

自己走埋人地度叫人唔好行咁埋

揸住支槍話大家都係做野叫人公平D

手足討論過 個位難走 放棄唔裝修

4個白衫

2258 寶怡平台拘捕一男子

咁唔夠人呀

唔係嗰到住開好難識
要夜晚仲要上商場/ 平台就仲難
商場入面又有好多秘道

幫佢解釋番，無入到，果條樓梯係開放式嘅
但有得閂果個位都閂左班傻鳩門

屯門得一間真．龍門
就係喺龍門

相反地
良景連農牆係完全無事

田景路一封就係咁先

呢d真係核彈，無人敢放既地方，狗狗全部放晒

下？喺屋企都拉？

唔好以為街坊裝唔拉呀
依家鳩拉架

係佢屌人先
同佢解釋返樓上好安全仲要咁細火
又要拉爆廚房乜乜柒柒
又要spin去人地盲撐

街坊 私人地方可以告咩/

平台

移除?

我又唔覺得難走 快閃應該可以好快走到

暴動

第一次行呢個場

勁撚過中東 出盡力推上報

平台已經係屋苑範圍啦

萬能key 阻差辦公

唔係冇事，成日都有撕紙狗架
不過唔知係咪有次俾人貼左大頭相上去就收斂左

移除？

TG射上走廊

白衫狗應該係呢區 之後有個綠衫大野就出面入黎

小心豐連對出嗰條T字路口落狗
一落直衝就包抄行動基地

Backup

龍門居唔好懶 一陣搞錯瓏門

otherwise you will be deleted

屯門街坊唔好再圍狗屋啦

手足又企返晒出嚟 好擔心

唔同馬鞍山，樓上竟然無街坊空投⋯

係咪有衝警盃

tg 放題送上門

屯門廢老藍到仆街啊

好驚班狗突然衝呀

跟住9成9衝出去捉人 班狗都忍左好耐

自己住泳池嗰頭
入到寶怡都完全唔識路

灰姑娘 仲有一個鐘到12點啦 街坊魔法失效啦

點解仲有人係條馬路到? 傻左?

大家樓上用魔法既好機會

係自己平台遊蕩？定行為不檢？

咪係 火就已經放左 但又死都要話上面有人住呀危險 手足同佢講左有平台 又要話有氣罐乜乜乜 死都要割到為止

上次火roadblock起得近近棚架 都有手足識去救火啦 你估班手足真係on9架咩

田景 良景 都各有三個候選人
一個熱血公民一個獨立一個建制
好大機會又比建制選返

依家鳩拉 拉左先有幾多料砌你

係馬路班手足肯走未

原來喺自己屋企範圍行下都唔得㗎
咁我俾錢買樓托柒呀

今日全港既狗應該係晒到

佢哋有得開窗又會話係半開放空間唔係室內冇問題

一定突然衝呀

好怕後面包

好擔心，手足小心唔好被狗咬

無帶口罩揸住TG槍個條撚樣

走呀,準備9沖,D狗

中哂毒氣都仲撐警
藍絲腦真係殘

睇住衝警盃

咁又唔會 最多出盡屯門on duty 其他call緊更增援

外來狗太多 等陣一定捉人

我真係唔識形容呢班人 係蠢定咩

過咗泳池果邊，好似兩個世界咁，街坊一切如常

狗屋都有得開窗，佢唔放一粒自己試下

有咩理由支槍頭指向咁高，擺明玩鳩街坊

手足勁細個 小心

真係唔明點解要咁樣界票咁難得今年有機會踢撚走程志紅

撚狗既極至

寶怡又係sell hk
屯門好撚多sell hk樓

估唔到自己樓下都會搞到咁

呢間狗屋個地型好似幾利我地，誤打誤撞搵到個好位

邊棟樓

嗰條T字路口有2條路可以包抄
一條就係岩岩黑警行嘅大路
另一條就係行入青田公園
青田公園一出就係建生輕鐵站
的士站嗰邊嘅手足實死硬

元天狗

我都唔見入2樓平台，1樓商場電梯口就有

頭先阿叔比popo趕 佢敬禮

夜晚唔好講粗口

唔好講粗口呀 屌你老母

良景 熱狗應該好難界
田景反而難搞 因為真係熱狗落區先

今日咪試左，仲影響埋全屯門

撚狗真係唔好太耐
好快就衝警杯

邊座？

好快就衝警杯

要退就退

良德街個位空投一流

仲有小心七人車

建生個miss素人開咪狂屌狗
陳文華可以永久收皮返大灣

開發新戰場

非建制咁多年齋計票數係贏
但永遠都係浪費選票
因為班政棍只係為錢錢錢, 反而建制果班目標一致為呀爺

POPO又呃到OT啦
祝你哋班仆街賭乜輸乜

何妖選邊區？
去個邊俾班投何妖既廢中廢老吸下煙

撚狗返屋企撚啦 係條街撚有咩用 係自己蝕底

以往投票率大約40－50%
除非今年谷到額外人肯出來
咁就有機會得到額外票源
呢個問題唔只熱狗
好多區都撞車 素人同傳統民主派協調唔到

今晚撚狗撚到好完美(暫時)

正，公屋建生村，廢老集中營，毛漢變黃2.0

有個圍觀街坊:你地都唔想走,我地咪唔走囉,依家俾你呃OT,俾錢你駛呀

太近啦

有居民好想食金拱門

白衫警 ：唔想拉街坊

呢句真，走廊掉出去都唔知邊個做，仲要撘lift上到來已經蚊瞓

收嗲啦扮nice

起馬路

2樓有玻璃門要密碼先入到平台，唔見佢哋入左黎

香港差老. 屌你老母

咩台

藍絲黎
第一次清場已經係到比like班狗

立場

有無覺得等間美心中等左好耐

立場條友係咁恥笑

因為獲獲都告唔入，不過可憐既街坊一身傷

又唔協調下⋯

唔想再係程志紅同李洪森

陣味唔多似TG

幾棟樓叫口號
D回音好震撼

極西位

呢個白衫好似係上次係MK好禮貌叫人走果個

屯門狗至今癲狗比例較低又真嘅

證明屯門狗真係為左ot錢

佢想冇事冇幹姐
班員佐級唔聽佢講呢

撚完狗上樓再撚過

講個笑話 屯門tg有勇武屌個位送頭 今日冇出

呢到咪寶怡平台

冇計 兩個都有落過區 算有少少功積

唔似咪講清楚咩來lol

人地譚仔唔使兩粒鐘都出晒CCTV

gogovan

和氣生財

又半開放空間？

佢係sam哥，唔係條友

準備換更

綠衫4眼大狗好似mk條癲狗

1. 建生村住好多黑警
2.後面公園好危險⚠️ 好易會被前後夾攻
3.入良景係掘頭路黎，基本上係個半圓形
4. 有後車路入個基地
5. 沒有太多交通工具

入面裝狗 gogvan

呢架gogovan相當有可疑

其實我一路唔明，你日日有ot呃只係星期日要係街企下點解要趕盡殺絕d市民

大西北應該得元朗個班係癲

樂翠 屯碼

屯門做乜今日戰意咁高昂想同黃大仙比？

每到星期一班狗既人數真係少好多,
調極都唔夠人

頭先上左去一次啦

熱狗本身有fans, 但同時都好多選民唔知係佢落區先
識啲上次有投蟲泰嘅今次都話唔會投熱狗
當然都要睇真邨民夠唔夠料吸票

嗯嗯

屋企窗邊走廊無限屌
同你玩通宵都得

頭先新界東過去班狗應該落左地好耐

12點啦 灰姑娘屋企要人

睇哨明明好多狗車
會唔會係外圍有人俾狗咬左，但冇記者跟到

講真 我覺得公道D既咪邊個落區先咪選邊個

你同班畜牲講呢D?
OT錢已袋, 又可以用你既錢射鳩你, 班狗會收手?

成個屯門下就都食到tg
起碼幾公里受影響
唔高昂就假

唔好走去屯門醫院果面

成個屯門食左tg
好難唔火喎

推 深入敵腹 大伏

黃大仙好似10月1後靜到而家

鄧文傑係富泰空降去良景

搞咩今日屯門友咁熱血

熱狗問題係蟲泰錄音流出

搞返次建生,田景同良景大遊行可唔可行

比例上係冇咁惡

晏晝成區食TG, 冇睇新聞?

星期六日full team
政府工一定要放假

因為輸左佢大撚獲
洗濕左個頭 無得停架啦
真係比你示威者贏左佢真係死全家都似

熱狗其實都唔知做乜撚界票 我既話唔會選熱狗

有無人知POPO 身上每種顏色既燈, 代表D咩!?

就因為1028呢件事

應該係分小隊用

係，自從橋面50人被包炒後靜左

都係黑警 唔洗咁仔細

唔可行 死路一條

大隊？

Sam gor講野幾好笑 但昇哥永遠第一

咩都冇做 下晝冇啦啦成個屯門都嗅到TG
頭先重要射埋入大廈走廊 邊個都嬲啦

不了 外邊既人勁難走

屯門終於有得玩,大家緊係想盡情D

黃大仙比人捉左好多人

好似有幾架狗車駛離大興狗屋
小心包抄

又唔好咁講
因為冇事發生姐
你試下巴士站再有事發生一定再黎

我只係覺得應該有唔少人會出來

元朗,旺角,港島應該最痴線
今日呢班同十一香港仔果班防暴一樣睇落好迷失,
唔知想點咁

佢地嘅諗法係
民主派唔係自己人
所以撞區都無問題

你見佢地成日話1:69就知道

小心popovan

又唔會話佢𠝹票，因為真係梁逸朗落區先
但如果兩個候選人喺大事大非都係企同一邊，梗係選個同聲同氣嘅真邨民

平台定商場？1樓定2樓？我唔見平台有poop

無錯我係呢個意思，好撚啲

分小隊
第一platoon, 第二platoon

咁又係新界北總區

呢啲真係民意
香港人一定會贏

小心青田同樂生樓果邊

當然係以街方為住啦

人地落區先界乜撚票

光~復~香~港~~~~
時~代~革~命~~~~

去番6月之前
一定又係上fb鳩叫 然後call記者 搵議員 議會9up辯論>最後無事
今日第一時間衝大興 根本已係兩個層次

咁都得

良景
鄧文傑-熱血公民
王德源-屯門社區網絡
程志紅-民建聯

田景
梁逸朗-熱血公民
梁灝文-獨立民主派,民主派區選聯盟
雷美玉
李洪森-工聯會

界撚哂 做咩事

光復屯門 8.5 10.1 屯門班狗都係鳩下鳩下就算

係
now live 見到3-4架沿震寰路行
有機會兜去建生後面包抄

咪撚對峙

係啦 知黃大仙勁啦 分化撚收皮啦

良景班人成日去盈豐商場食野,再行遠已經係建生

但一出事無路走
盈豐商場個賤種場主安大量樂信大CAM幫POPO陰9示威者

熱狗好似早兩年已經喺依區
近排先有個獨立既出黎選
今次好難話熱狗界票bor

冇啦啦咩味都冇但鼻水湧出嚟同想流眼淚
我已經係新墟到友愛刺激到，如果係狗屋隔離住咪食撚晒
今日吹北風最少半個屯門食咗tg

返工要撘長途車，屯門人普遍早瞓
班過街老鼠預計一過左12:00 就少人，佢哋呃ot 之餘就等緊呢個機會

建議唔好中佢地計

同中共港共一樣 做太多仆街野 輸一次以後唔洗翻身

小心包抄

屯門大會堂有 2架豬龍車. 向屯門市中心行啊

幫推

撚完狗好走啦

小心卧底狗車狗衝！

肯返屋企未 屋企都可以鳩叫撚狗姐
你係街 只有蝕底

一望票數 就知呢條村係後生大戰廢老
L2501 建生
梁志祥 946
鄭松泰 629
田北辰 546
尹兆堅 319
麥美娟 316

你老婆啲水藍色架

鄧文傑一定唔係

直望少咗狗最危險時間

Go

痴線射左Tg上民居

屯門街坊鬧得好正

琴日班癲狗放假
同埋黑警都無預計今日真係開花

驚就唔好出街

程志紅條賤婦無限連任, 真係大把深藍P街

好正 笑死

點解個句光復香港有回音既

良景王德源一早就係到啦
係假熱狗由富泰空降隻

屌

叫光復香港條友 個節奏想點，聽到好撚眼訓

班狗俾你地佔咁耐路一定有古怪

慢慢進化成全民抗爭
好似北愛爾蘭咁
只係短短4隻月...香港人真係好勁

平台，私人花園地方

黃大仙就算鳩數啦
黃大仙除左人多之外就乜都無
搵十隻狗仔衝過黎成班都驚到瀨哂屎

利申 黃大仙

明你個笑話
喺隔離post話呢度地理好散水易俾個唔知乜人係咁屌

小心青田同青松樂生樓包抄

黃大仙沙田拗道，今晚一架狗車都無
得狗舍正門，擺空城計置一部衝鋒車

小心比人包抄..小心比人包抄..小心比人包抄..

又咁多街坊

好驚蘋果影住果幾個全黑手足 黑警應該鎖定左佢地 係咁照

良景阿源 嗰gp人由黑社會街市起就一直落力幫手
好多議題都出好多力

根本屯門次次都係差唔多 係今日勁d
岩岩仲屌緊琴日吹雞fake 9自己友

利申：屯門

好撚多人今日

係，後尾先見倒

你知唔知咩叫界票 熱狗係到先 然後人地黎就唔係熱狗界票係比人界啦

究竟d狗放tg果陣有冇諗過會影響到
康恩園、賽馬會盲人安老院、青山醫院同屯門醫院d院友

附近仲有幾間學校添

魔法好機會 ⋯

咁多人 痴線
街坊要小心臥底/9拉

駛唔駛企鬆d

你老婆係水炮車

無出街係屋企都享受到tg

其實邊區都一樣 早就超過二百萬人

最近連我身邊做銀行既中立frd都叫黑警

手足 安全歸家

2個都係岩一半
鄧文傑係空降落黎

青田同盈豐防毒briefing中 小心之後5至10分鐘

所以應該係良景就熱狗界人 田景就熱狗比人界

鄧文傑係空降架

係

又燒穿地下

冇，因為佢哋覺得自己大哂啱哂

成班狗訓曬係地下
咁撚垃圾

冇架連登剩係得民主派架咋
其他嘅全部都係界票，死熱狗

識諗就唔係狗啦

班狗又鬼鬼鼠鼠唔知講乜撚嘢啦

熱狗形象太差

啲狗應該好快會有行動

傾緊點拉人

哨兵要睇住
黑警而家唔行動
似係等緊換更同增緩

收料快過示威者
半小時前已報防，新光橋，巴士站，東頭村道天橋，中心停車場，港鐵出口，黃大仙中心八月庭D1出口，全部地方都有三至四隻狗

條友幾年前已經係良景社區主任 但搞埋啲濕碎野 反而黃德源一野就反圍標4600萬

頭先唔係增援左2百幾隻狗咩

但佢應該係最遲話參選良景 如果唔係一開始唔洗出素人

鄭蟲太倒自己米

散啦

準備又放tg

好似排緊陣準備衝

咁撚多狗既

我係屯門人，住左23年。
但真係唔知

手足小心
快散

好似黃大仙咁
狗屋衡常狗，平時屯門區夜晩都係呢班人

包炒

而加秋天啦，用水用蟲啦。

包炒！

小心包抄 盈豐個邊

咁你真係要檢討下

衝警杯第一場準備開跑
所有狗隻各就各位

痴撚咗線 毒氣擴散

你地記住哨兵睇實 唔好比人包
我走啦

人地放水ja
唔好成日搞

一成日搞就會有戰術部署

立場live影到狗後面過緊盈豐，想包抄

依次唔似tg放題
似狗沖拉人

舉藍旗即係就衝 快退

準備包抄 快啲走

要散啦，通知大家

衝警盃

上樓

好多狗

我走啦
12點前要沖涼
唔係幫你地睇哨

走啦

睇實4周 唔好比人包

張床要人阿

散啦 完成任務啦

夠鐘走啦

準備撤

講明拘捕，似大包圍狗沖拉人

起晒身 又準備開跑

凍啦 聽日再玩啦

推 各位要走啦

準備衝警杯

排頭個白衫札恆馬起跑

真心離譜
成個屯門都係味
仲要停埋水
都可以唔撚解釋

認真，真係要諗返屋企
因為就嚟冇水

小心呀

黃大仙雖然一支獨秀，但屯門係發力追上緊既，始終班街坊一向都養老與世無爭

利申一半屯門一半黃大仙

開跑

唉

我回家中
無水了

又拉左起碼兩個

走唔到既，都唔知講咩好

exactly, 根本居民唔會理邊個落區先，只會理做唔做到野

兩個街坊

快D返屋企啦 12點無水啦

捉唔到人係到又9人脾氣

有2個跑得慢

又亂拉

短跑後又9拉

捉到

唔止跑得慢啦
即頭係駁拉

求先樓上無魔法，結果依家俾佢地衝，最後有人被捉

有人被捕diu

拉咗2男1女

拉左好多

屌你老母又鳩拉

跑慢就咪企咁前

咁都拉到兩個，成百米遠....
和理非真係唔好以為企係行人路唔會拉你...鳩拉架啦

小心包抄

Live話拉左3個

應該真街坊黎

好似都隔左成條街 走唔到我都無野可以講 希望無事啦

張震華

有幾多個屋苑中tg?

跑得慢就後少少

好明顯街坊9拉啦屌死狗

似鳩拉街坊

又係街坊9叫反抗時間

快啲返屋企沖涼

垃圾黑警

鳩拉啫
我估

呢個係咁推尻佢 屌

朱欣欣？

紅衫果位被捕者明顯唔知咩事

隔左幾條街都走唔甩.....唔係扮行過博唔拉呀

朱音音？

逸生同寶怡?
仲有冇

大叫放人 之後狗再舉旗

一個月前已經係咁啦 , 今日仲要拉唔到勇武點都要拉下人交差..

應該都係 暫時見唔撚到有濫暴之類

又要拉人呃ot

街坊光環冇撚左好耐嫁喇 唔好大安指意慢慢跑啦 拉你番去玩你48幾撚on9既事

問唔問到咩名

又冇rb ，直條大直路

點都要跑下 拉下做下樣

對體能冇信心上番平台做遠攻掩護
過左咁耐都未熟玩法咩

兵分三路包抄緊
快走！

有個冇上手扣既

朱欽欽?

坐係隔離都奶野啦

有問到一個 姓朱

點解樓上冇高空魔法
有勇氣燒假龍門 冇勇氣燒狗肉
黑人問號

呢班狗好癲

rthk影住隻狗係咁向街坊噴椒

佢地就係法律呀

啲狗入左青田公園

鬼？

係咁噴屌

又發癲

白衫班撚樣真係好on9

比人的左去狗到搜身 上面有圖

癡撚線 係咁近距離鳩噴 rthk32

做乜尻

邊個話佢地好人架

痴晒線

個女仔係唔係成面血

街坊行慢啲就直接噴

有冇空投師

走緊噴乜鳩呀

dllm 行埋街坊叫人走，人地都走仲對住人噴

又爆血
對待點解要係大街到做 仲要咁耐

打個比黑警打

擺明跑步裝

屋企無水啦
仲唔回去

我都係咁諗

睇到係面有紅色

果幾個諗佳坐係到睇戲，點知比人噴到仆街

講真,坐係度果4位呀叔呀嬸攻真到以為街坊就冇事
結果俾班失控狗邊推邊噴胡椒

之前有段時間有兩個阿sir都叫有禮貌少少，話唔想拉街坊叫人走，依家成班又變返原形，做返黑警

老豆搵仔

鳩噴椒

癲狗係咁爆粗又9噴椒，人地街坊坐係到傾計都唔得呀！？

你收工只係傻閪黎咋!

D9好撚嬲 失哂控

屯門未進化?成堆企定定被黑警撚

其實佢地一向都係有更好既處理方法 係佢地死都要暴力場面

睇post好多人仲未知警察而家大晒

跑緊步都被人禁低 唔怪得要不反對通知書

班狗落區助選

真 保皇898

Rhk32 見條友行行下，無端端俾狗射，

DLLM 咩叫雙對武力？個街坊有撚用武力？
有片有證據！
建議個街坊即刻去急症室驗傷，明早唔好返工，之後再去小錢債法庭告鳩屯門警署

所以我真係唔信香港警察有好人

唔知班街坊分唔分到保係咪保皇派

當佢地係日本皇軍差不多,仲正面衝突

屯門區選實贏到開巷

如果仲搞得成既話

冇罩狗好撚串喎

屯門不嬲好和平

點止皇軍，納粹德軍啦

係幫我地拉票呀

區選，WFC

推呢個
On撚9到

唔會啦
良景田景果邊D人好撚男
畀黑警打完都會投返民建聯

輕鐵站旁指揮狗：「...俾完警告就拉」

仲有一班仲戀戰？
小心俾記者暴露行踪

輕鬆送頭

小心呀手足

個女既比人打到吐血咁 痴撚線
人地明明係旁邊條街明顯唔知咩事

其實就算佢地冷處理，啲街坊企到凌晨都大部分返屋企訓啦

女人街坊跟本無可能跑得快過佢哋

曬氣啦 班狗已經人格異常
幻想緊第日平亂有功 會有人尊重
但事實係連話俾人知做狗都唔敢 咪精神錯亂

伯伯唔好同佢地嘈, 少人呀呢邊

似係真係去跑步

呢個距離我追到佢地

你未block上面位呀sir

呢段野cap起廣傳下D黑警咩質素

毛巾乜都有 跑步裝黎

呢個真
陳文華由我識字到依家都仲係佢

東屋台

應該好多新仔

sir你老母

綠衫好撚串wo

隻四眼老狗都幾串

跟本有D係未知咩事就比人捉左
咁既情況要跑有乜可能跑唔甩

拉左幾多人?
屌那星, 明明晏晝黑警搞事先

今日先食完佢個大阪燒

黑警：你唔走就拉你

警司仔 4百幾蚊個鐘ot

六個？

唉
呢個位好睇唔好食
表面好似好多路
實情係困獸鬥黎！
要徒步行返市中心！
途中一係穿大興村，一係穿工廠區

大興基地有路去屯醫方向，非常不建議

入公園黑媽媽好危險
唔熟路好易迷路
果度也易被包抄
頭先已見狗車去左果邊

入良景好似之前咁講
係一個半圓黎，會自果

附近既人都係靠輕鐵出入

利申
住緊

白衫狗語錄
「唔好鬥嘴啦，返去訓覺啦」
「你再唔走就拉你，就係咁簡單」

D狗咁樣執法仲覺得叫專業?

綠衫冇罩狗好想升職

東屋台唔知係咪黃
呢間新開就唔見有閂過門
但龍門居就成日都閂
有幾次遊行完想食都見佢冇開

下次活動要定時間撤退

頭先個紅衫

#屯門 良運街 寶田區議會候選人張贊華

咁都要整到人成面血

個伯伯

件綠衫好撚搶口

有線直播
黑警：你唔走就拉你

白衫個個瘋狂叫人走 瘋狂唔該叫人走

睇個款都退休啦 攞尾彩？

連街坊都出黎抗爭 根本搞唔掂d人群班popo

係咁Connect街坊

等麥當勞

個白衫eq算高

咩事

四眼果個cid警司 成日見

做左咩好事?

個指揮老嘢幾串，乜gear都唔帶

擺明唔想煩

隻白衫算係咁
平時打撚咗

刑事都有韓國仔著？

可唔可以唔好習慣

咪一樣係ON9一名, 扮係開明
以為自己好有道理. 好偉大

佢心諗 ot錢都賺夠

好明顯鳩拉出氣

係咪剛才拉咗一個？

拉人白衫要寫報告,散仔唔撚使

佢咁講唔等於係習慣喎

佢前幾次Live見到都好撚串

今晚街坊都勇武👍🏼👍🏼👍🏼

但狗都係要死全家 岩岩街坊行緊都照射

班狗一個青田路殺入黎 唔係住果幾座 走都走唔切啦

狗同共產黨一樣，都好信？
信左真係佢地尐狗毑都會上樹

唔插裝咪算偷笑

真街坊真的勇到無論

明知9拉
仲要比佢咁做落去？
48 好過癮？

樓上冇人幫手空降玻璃樽？

啲黑警明知啲人聚喺度係因為佢地喺度
但賴死都唔走
為乜？威囉 疊馬囉 英雄主義囉

良運街 寶田區議會候選人張贊華被捕

白衫應該係督察，讀過下大學，不如無一個係無辜

有線直播
拉緊人
唔聽人解釋

班狗痴撚線

大把白衫無大學學歷架

佢係咁挑釁街坊wo cls
話咩唔犯法嘅先會驚警察 叫記者唔好做暴徒擋箭牌
屌佢老母

盧文傑

係咪之前係mk打鳩D杯果個

綠衫都可以好高級

咪撚再覺得自己係街坊唔會比人拉啦

明明喺度住

中7畢業

盧文建 民健??

盧文傑(同音)?

羅/ 阮文傑

出得去點都有些少心理準備架啦今時今日

岩岩有線影住拉果個
盧民杰(定健)
住寶怡

隻綠衫狗放你老母咁撚寸

Yess

痴撚線，拉乜9呀死黑警

盧文傑（同音），住寶怡花園

盧文杰（同音）住寶怡

唔係
兩條撚屌都好似樣

聽日繼續

有無律師幫手？

講真, 告佢唔入
帶士巴拿冇犯法

根本鳩拉，理得你係咪街坊。

慘

而家任何一隻垃圾狗死咗都唔會可憐佢

新界南區刑事部警司 梁國榮

輕鬆送8個頭

如果係喺我嗰區 我真係寧願48都要落街出盡力咁屌狗

呢個行過都拉埋

推到現場知
夠鐘散

典型廢老樣

佢好似住良景？

又係呢條撚樣

叫你放人，乜撚野叫放你老母

唔係果個 個下把唔同

一路live一路諗
其實會唔會散哂等佢地走哂再出返黎過癮啲呢

有好多由下面經上司推箭上去，但要英文好，
所以警署內好撚黑暗，好多擦鞋仔同借人膊頭搏升

阿sir係咁拉住d狗仔

舉旗>狗沖>拉人>再圍>叫放人>舉旗>狗沖>拉人>再圍>叫放人
無限Loop
有冇一次係真係救到人?
唔好習慣鳩拉得唔得?

叫左4個月

送頭呀
繼續送

第二次毅進盃

依d廢老一定有個女係外國

肯定全部拉完都唔會告，但困你幾十個鐘都好慘

左膠真係

叫班狗放人真心同叫共產黨俾民主香港冇分別

路障清晒 準備又賽跑

所以呢個位真係不宜再攻
今晚保守成百件green objects
睇住佢地係後面車路入去

收嗲啦屌你老母 佢要捉你係內制行路你怪乜撚啊
有個仲係侯選議員

鳩叫都要叫下，唔通由得佢地夾手足走連聲都唔出

頭先比人拉個D根本係喺後面圍觀/路過
警犬衝過去, 前排一定跑走左
無得避免

班POPO傻撚左係到唸給經講咒語

派野飲

又等衝警盃

佢地講乜鳩

再入就空投，街坊應該行入d

未回歸前香港好境，無咩人考差佬，果時好多A level 考督察

咁都無計 你唔可以期望佢地做到d咩 大部分都係街坊 在場真係勇武既得好少

不嬲要埋堆先升到
之前好似有個巴講過

人多又唔救人，淨係嗌放人，星期日早金晝d叔叔仲勇

想知道樓主去咗邊?

無限LOOP開始

點解立場個咪收音收得咁立體

無啦啦比狗話放你老母，班狗真係控制唔撚到自己

都係果句
玩左咁撚耐
就係知佢會9拉
咁化表你係咪要配合比佢地9拉？
9拉完
成班叫放人rather than行動救人都算
佢9拉完
等你地嬲
引你地再出
再9拉
無限loop嫁wor
你估48好撚過癮？

又準備跑

發覺屯門班狗比較hea
頭先睇直播有個督察叫話
走啦！呢到唔係旺角呀

一早魔法完散咪幾好

利申：馬後炮

嗰啲呀人呀
掟磚頭掟汽油彈乜都掟呀
On99 係咁喺度南嘸

單車撚狗

呢D狗心態真係覺得濫捕無問題
要靠濫捕去滅聲

單車團

睇d鐵閘似兆軒苑逸生閣多d

琴晚MK 班殺清到最後都懶得出黎清

屯門應該得元朗同天水圍狗會入嚟幫手？

咪一樣拉人 一樣係咁尻噴
狗始終都係要死全家

0015準備田景抄過黎

咩犯左法就怕我地 d廢話

單車隊
希望你地有位擺車唔好入𨋢拎番屋企

推到現場見到
夠鐘散

咁既心態
所以咪4個月都停留係鳩叫
佢有佢鳩拉

粉嶺PTU有入
區外都有狗行屯公入

凌晨2點都未散水
要清到幾點

4號做膽拖6 8 9

勇武走晒, 我做哨兵護佢地走
現場全街坊

單車友好波

其實全民單車抗爭有得諗?
走佬唔會輸

單車部隊

撚狗叫下五大訴求，缺一不可啦

由全民跑步日>全民單車日

呢啲位hea下咪算
咁搏命下下做到警民衝突為咩

有班人仲係度怪被捕既人
屌你老母仲學咩人講和勇不割
當撚左成街都係勇武咁普通平日街坊活動都要全民打狗
死傻閪冷氣狗

踩單車嘅人

好多街坊

屯門啲POPO係咪好撚得閒冇嘢做
由六月開始屯門碼頭嗰邊勁多車亂鳩咁泊
你老母冇人抄牌
打去警署無人聽
你咁撚得閒就去抄牌啦
請你返嚟戇鳩鳩咁唔知做乜撚嘢

屯門幾個屋苑都有黃大仙個位咁大
睇黎下次要屯門分地區開花

2354 屯門十一兄弟之一、寶田候選人 張贊華（里奧） 被捕。鄺俊宇議員正在跟進。

一日唔還拖佢地都唔會怯，你十幾個拎棍衝埋去佢地點都縮一縮，但你企係道得把口就一定等死。有冇睇禮拜日尖咀d阿叔得把遮都扑到佢地噴住野走？

叫光復香港條友，眼訓就訓啦 叫到好似喺靈堂咁，氣勢都冇埋

人地應你 又應 時......代.......革.........命

但其實會出去既屯門人 真係未必咁多

叫同唔叫
咪又係拉左 咪一鳩樣

咪對峙

你老母今日係平日快閃區活動你同一個主線活動比? 成日坐係屋企講打狗打狗

邊個巴打叫光～～復~~香~~港~~叫左成粒鐘

文明世界嘅警察都係驅散架喇
係香港班狗當示威者係恐怖份子咁圍剿 又用飛虎狗又用直升機又突襲又盛 屌你老母嗰啲學生嚟咋

其實屯門真係好大
富健行去市中心都要15分鐘

今晚係咪冇出速龍？

屯門大會堂早幾個禮拜好威喎

勁！

pish 呀

咁撚多街坊 全部一人一把遮一罐咖啡已經夠佢地嚇到賴屎

見唔到 不過都唔需要佢地啦

陳民華條廢柴去左邊

仲係屯門公路

有個8婆係咁嗌警察加油 聽到躁

星期日比人撚宵，仲翻撚到咩

新地圖！
屯門大興機動部隊基地！

可能係機場入緊黎

唔好癲喇 班狗今日讓賽咋

水魔法最經典

屌我都聽到

龜縮左！

個支係大西北聯合軍黎

係 之前10點大嗌都有份

係咪新樓果度

唔升真係冇辦法

畜龍好少無部署下出場,今次屯門係突發

Keep住個語氣同音速先勁 把聲又響
雖然聽到好眼訓 越來越少人應

吸tg吸到死撚左

諗緊點扮聖誕老人

黃大仙水魔法入黨鐵個下勁正！

班狗跑兩跑就坐晒係地

呢個格局唔會出啦
起碼再多D警力增援先會出

琴日旺角比人撚到3-4點，今日仲點會翻

攞

又係你呢件18歲升中既弱智
我仲記得你話比人斬要報警求助

屯門真係好大，今日呢場有一半以上都真係建生街坊 見到個個散完又出嚟

珍 hea過琴日

叫人曱甴

係啊屌你老母日日坐係屋企叫人打狗打狗最威啦

送頭基地啊 一條路就包抄晒

咪鳩對峙

好懷念燒狗屋既日子。。。
真係好正

屯門好撚多屋苑
呢到已經=黃大仙平時個個位

附近 我個位望唔到 但聽到應該好近 好撚想打柒佢

第一次收隊先？

拉完人冇責任？？

仲要扮財神 年年都係咁
聽朝仲敢唔敢出現喺建生

白衫狗主動行近記者

係啊屌你老母日日坐係屋企屌返人冷氣狗轉頭最威啦

白衫又扮好人

白衫警：街坊們我地走啦 收工啦 一人少句

但係點同點之間距離太遠
黑警用車係中間欄住
就好危險⚠️

頭先係公園果邊見到幾架狗車
個心寒一寒

屌你老母扮好人

國有國法 家有家規
鬼同你一家

屯門係狗魔法纏身，要立即脱衫除魔

應該準備衝

狗：
燒咗龍門
所以逼不得已先入嚟
而家會走

走啦WO

小朋友都搞

笑了

呢個星期係時候到屯門！

一邊放TG捉人一邊叫收工,當街坊弱智

係咁俾人屌佢老母

亂拉人冇責任？

未燒都已經扯咗黑旗

其實係屯門發開夢既應該都知屯門班狗冇出面班咁癲 當然都係黑警

小心班狗扮退呀

不過真係估唔到建生都咁多人出黎

單車師

陶輝早睡早起，係西貢屋企一早瞓左覺啦⋯⋯

成千個街坊屌佢地老母 先聽到一兩個廢老支持佢地

有個單車撚抽唔起頭

有乜問題? 我坐係屋企屌鳩你坐係屋企屌前線屌街坊
你都柒下柒下就係有你呢D柒頭唔洗自己落場鳩叫人打呢個打果個害撚死人

好hea

咁順灘 有陰毛

良田建嗰三個建制現任聽朝睇死唔敢出嚟啦
食TG食足成個下晝都冇影

一定有炒車畫面出現

Rhk32
成班喪屍咁躝返狗屋

有記者嘛

小心警犬衝

咪撚信啊咪又係面具一塊

老先個叔叔好正
要買了麥當勞

栢裕街坊好高質
隔門屌狗
班狗一走即刻出番門屌

巴打賣廣告

屯門班狗係hea過人

話收工就真係收工既 你話唔係為ot錢係假既

淨係依家呢個位都有 5-6 個屋苑，仲未計新圍良景田景過去嘅街坊 不過地理位置差少少，好易包抄

*頭先

咪傻啦, 都係同一班人黎, 出得多人個陣全港都出哂架咩
最多係唔同人指揮

換更下化

今日屯門催淚氣體洩漏，可能係中共有意準備用毒氣殺死七百萬香港人嘅預演

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

將軍澳hea好多
要觀塘救兵

發覺屯門牛幾撚有創意
D口號幾易上口
有次聽到黑警死全家都有得接下一句(唔記得係乜)

屯門又想爭首都？

我邊句屌緊街坊唔嬲屌緊你呢件弱智仔
原來係真弱智唔係扮
叫人報警又唔知害唔害死人囉可

擺明CALL緊增援圍捕

但我始終覺得老野 藍絲同黃絲應該都係藍絲佔多
CCTVB真係害到好多死老野變藍
如果一開始佢唔幫狗做野 其實單野應該好快完
政府會好快跪低 所以CCTVB一定要加入制裁名單

死完男家死女家
死完爸爸死姑媽？
聽直播係咁

其實琴晚旺角都嗌過

建生 兆軒 海麗 寶怡 盈豐 珀御 豐連
呢附近其實住好多人

研究邊區黑警無咁黑？傻撚咗

佢好似係我樓上勁想上去打柒佢

次次都係有外區狗入嚟先敢發癲
85大罷工嗰次直頭龜縮到深夜先出嚟攞尾彩

有人喺青田做哨就知咩事

屌佢老母啦放返頭先比佢哋騎劫左嘅人咁咪一人少一句囉
仲有呀搵人解釋下究竟點解會有啲咁嘅味同埋點解又要射左上樓

手足小心7人車同貨車

黑警死全家死完爸爸死媽媽死埋男家同女家

暗地裏tg報料

今日多唔多人被捕？

手足 小心7人車同貨車

靜靜雞掉幾隻臭蛋倒d垃圾係佢門口咪得

屯門班狗堅Hea到爆

NTS EU 次次睇直播都見到佢哋好失控

#屯門 良運街 寶田區議會候選人張贊華
女友揾緊律師

寶田區嘅都到
陳文華呢

年初一 扮財神
射TG 唔見人

各位手足要小心其他街道

依個係市民既呼籲
立~即離開! 否~則開窗!

得返咁少狗
肯定一陣又包抄

今日已經tg左成個屯門

良景田景建生三區現任區議員都要報失蹤人口啦

類似係咁
但呢一句我早一兩個月前已經係屯門聽過

唔知係樓上幾多層樓上都有幾把聲一齊屌狗ga

如果要揀
都總好過班冇OT補水都衝出嚟殺人嘅仆街
嗰班完全係控制唔到自己情緒要發洩有暴力傾向嘅黑警

RTHK 32 笑死左

真，呢區都係藍絲廢老多，搵勻成區都無乜幾多間黃店

無乜機會, 成晚都無增加人手嘅行動

扮死
又操你媽b
笑死我

水警呢？
最記得個串柒柒四眼仔

發展成點？屯門係咪落毒落食水？有冇人檢驗？黑警認咗秘密測試新氣體未？

屯門牛好需要大家支持

呢個真 8.5全日都冇野玩 9半玩到厭先話爆左粒催淚

我成日都同自己講唔好俾狗拉底哂自己個接受下限

MAR 3最失控，不過最近好似唔見咗佢哋Team人
近排見親都係MAR 2

白衫喺度shu人

其實有冇咩原因屯門係會hea啲

可能下午自爆晒

又話收隊

有位絲打好勁
拎黑警老婆黎講

植入式廣告?

你做你既野 我等我個麥記

應該都係新樓/兆邦 十點幾個時仲有把小朋友聽一齊嗌 咁細個就被洗腦

屯門真係好大，見到有人揸單車過嚟支援

另類撚狗

講咩
剩記得之前有個post係講水炮車

偏僻地方少人理

你睇完琴日新聞仲火，屈得就屈，全港茶餐廳唔少人被洗腦
制裁咁善良？直頭街上見一鑊, xx一鑊

單一社團老新加劉皇發果派

屯門區d黑警本身都冇乜機會會上到位

前線街坊真係勇

街坊:你地晏就做咩放tg啊
白衫:唉屌 晏就我唔係到點知姐
....

呢個係條屯公廢左武功 如果當時有衝勁杯就好睇囉 耐力賽

屯門班mk終於有野玩

何君堯唔係屯門地頭蟲咩
點解好似元朗高調d, 屯門就夾住尾巴咁

藍旗呀唔該

兩隻白衫狗EQ差咁遠

屯門夠大夠人多

好難得會傾

證明佢應該係佢地爆tg 今日

又有狗車入左建生！！！

佢老竇喺元朗起家
錦繡定加洲就係佢套丁傑作

咩事
突然衝

屯門好撚大,

屯門頭去屯門尾, 應該ssp 到觀塘咁遠

毅進杯正式開始

因為屯門係發叔地頭
何妖呢啲唔入流

又用呢招

睇唔倒咩事衝?

WO 屌又呢招

班畜牲真係好撚賤格
好彩手足無事

衝勁盃2.0

痴線, 一談判完就拉人

又中計 前面引你傾計 後面即刻開快車衝落地

好多架
10+

擺明撚鳩佢，

介嚴咩？

條路你？點解唔行得？

好撚彩 班人反應快

又玩突襲

狗狗又落單

立場記者學狗嗌

真係以後要set多d rb

真係諷刺
明明良景一帶係佢鄉下
要搬去元朗
難怪佢咁憎屯門堆鄉紳
轉去勾結元朗鄉黑

屯門本身就姓劉嘅
何妖叉隻腳埋去R位上
你話D人鋸唔鋸佢先喇
良田村佢地頭都可以有人入到去起墳
條村唔係過佢一棟都冇人信啦
仲要件事不了了之 而家隻字不提
你就知何妖幾唔受歡迎

好彩手足無事，不過每次都要小心呀

呢2個白衫係一Gay佬一pair

Rb既重要性 等d人重成日放車行

Rb 頂到少少， 衝車好快

又鳩跑今次街坊反應好快

仲話白警
引你傾計分散注意

好彩無人捉到

呢個立場記者成日跟黑警講野

跑得咁慢係想點

屯門散水幾勁

咁多白衫嘅
我係咪睇錯

肯定係外區狗做

根本就係，扮話咩唔想拉街坊
班狗真係好鳩賤格

好在有rb
唔係就898

今日班狗放哂水啦
要認真拉真係幾廿個無難度

有無熟電腦既手足
要剪低條片做教材，好彩set得好個RB，同埋無放車過

有人接條仆街放工未好撚柒寸

唔想拉人番去寫report
準備返去食宵夜

黑警無一個無辜

成班狗好撚嬲呀，食屎啦你地

小人炸 如果旺角一堆人條路又細

直接宣布屯門宵禁咪唔洗跑得咁辛苦囉

今日無綠POPO 得藍POPO

OT錢已賺

孭住幾磅野，又甲，又槍又棍，邊夠班打開波班街坊跑？

成功撚狗 ！

藍色唔防火架渦

應該今次唔出番黎聚
如果再黎多round, 屯門即刻首都

但頭先都捉到啲

有空投師

嘈撚住上面的人訓覺

算係咁啦 玩左咁耐又拉得算小人

手足又出緊嚟撚狗。。。

早少少有2大隊, 11點果陣換左更, 應該就抖完出黎

初頭果更有green

成個pattern 出左黎話你知理狗係點捉人！！！
要套返係mk tst 呢啲地方
屯門少人走得快
如果出面多人時佢一咁捉就大量手足中招！！

覺唔覺今晚好奇怪
多左好多白衫狗
而且仲帶頭追

太多人一定會塞同撞到

我都諗緊係咪我睇錯 全白衫加速龍

而家有火咪好危險

唔好再咁諗啦
平時好食懶做，但呢幾個月日日練跑

你進步既時候對面都進步

無談判，比人質到無聲出，淨係識話非法集結

4個幾鐘

講真班popo係有放水, 如果要捉頭先好多人奶野

不過呢, 你又一次搵個白衫扮好人講野, 然後衝
下次負責扮好人, 行入人群嗰件隨時要抽定生死籤

有D係藍衫來架下話

無琴日班綠色癲狗放假

屯門白衫狗可能唔似出面個D休息撚掛

出面路窄

MK TST, 多路人, 多障
斑狗食哂藥想你死, 唔hea追
同一個戰術, 已經差好遠

完全放水
頭先個下突襲正常已經十幾廿個中左招

唔知係咪練兵練戰術

全部係樓上嗌落黎，班狗番狗屋要換底褲

頭先係前面同白衫傾個班有無事

明晒, 睇黎佢似乎喺屯門眾叛親離
難怪要急急腳搵元朗鄉黑
甚至同佢地握手

唔係有火魔法先放心咩

班狗好驚空投師 係咁望上邊

呢D好似全部EU, 戰鬥力低好多

唔著綠衫啫
平時一個platoon都有最少2隻白衫

唔知個個星期一分區購物會點

對唔住各位手足
頭先12點無水, 我11點45分先走, 去到最盡了

中聯辨叫佢同梁志祥加曾樹和搞鄕議局所以有新社聯出現，元朗鄉黑都係中聯辨叫先做

CCTVB如果比人加入制裁名單 好快收皮講真

空投左啲咩落黎

可以點
次次硬食咁

安全就好

計番今日係突發開花黎講算耐啦

如果單野平息左
睇怕鄉事派收皮都係時間問題
因為何君堯平亂有功, 一定會坐大

佢哋啲廢柴淨係識圍捕去捉人，好似電單車，交警電單車無可能快過飛仔車

拉番去又要寫report, 又要搞文件
屯門依D區多數hea底
想快D收隊, 返去食宵夜

如果空投屎蛋都過癮渦

應該鳩拉街坊

真係狗黎，先話我地收隊架啦，你地都散啦，轉頭另一隊就出手

見到啲車違泊都唔抄牌 出糧比班狗托柒?

可能假野，偽裝來的

巴打打機中離可恥

但藍絲當佢神咁拜
你睇下藍絲有冇讚過777
來來去去都係撐警同支持何妖

不嬲係，要抄嘅日日有幾千架要交罰田

屌收皮啦

多數靠自己臨場判斷同警覺性
做唔到決定好大機會被咬

所以，地下佈滿磚頭，對示威者有極大用處

你做乜屌，講緊打機wo

班狗係咁用個咪大大聲講嘢同埋一路行一路嗌上面啲市民係曱甴
但係叫人唔好製造嘈音

呢個真
見好多人警覺性極低 叫哂有狗都冇反應

呢班狗真係跑得慢啲hea 啲，可能都見無咩人可以捉，同埋應該費是搞咁多野，想拿林返狗屋hea 到收工算

樓下triple parking
報過好多次1823都冇人理

其實喺現場逃生路線要諗定同空間要準備

有次係太子聽到個街坊叫人企定定，乜都唔做就唔會拉你，當堂屌撚7佢 跟住轉頭班狗鳩衝，拉左個著睡衣街坊

隻隻狗攬左白卡反而正常左
係咪負負得正？

同埋練跑呀

同TKO果班一樣
邊界區多數抄下車牌, 做下家庭抖紛
邊會落力做, hea底多

平時屯門都唔見狗㗎啦 根本懶到仆街，最多巡下屋村就返去蛇王

「行動post」新死線->升級計劃書

最新完整企劃
大意：11.2 晚上係政府出賣黑警嘅死線，做唔到就11.3 升級
幫手推一下啦唔該

守水塘係咪會再頹d
有無鄉郊戰綫

高危人士後生仔
唔好等狗跑先走
街坊look就無所謂
狗會target目標追架
雖然癈話都要講

應該係時沙老屎忽嚟

又出番黎

01有跟住手足
屯門手足小心呀

佢地7月後好似開始用其他車巡(屯門)
夜晚用私家車同其他紀律部隊既車

頭先拉左兩個真街坊啦

真係唔同，你見得多屯門果班就知
無take 野

好驚包抄

最少比人告非法集結啦

佢哋梗係驚啦⋯⋯

夜晚黑麻麻，你4k攝錄機開盡個光圈都影唔到，

做到到每分鐘格數60p, 只可30p速度，但又跟唔到飛落來件物件

跌左落地又玻璃四散，全無指模，面積大，
如果有液體，殺傷力更大，尤其淺上面，
能涉及多人，咩隊即散，
速龍都即變速蟲，要即入廠

成日去良景買消夜知咩事
輕輕鬆鬆又收工 又唔洗點做野

係咪今日第5 round?

錯喇，知邊區撚狗無咁高危咁解姐
屯門，撚得過

屯門人終於有野玩，唔洗行完屯市就要番屋企咁悶

速龍黎左?

笑撚左
夠膽唔好走!

要記住今日係星期一
你試下星期日搞屯門遊行
出面D狗入哂黎

唔好咁天真，上市大把錢，
而且佢置在，睇得香港市場上眼，就唔會新聞一直咁多加鹽加醋啦

小心，呢班肯定捉到打到仆街

立場
又叫人走
又叫人企係到

係咪水炮車咁？

唔好走呀企係度
hea到鳩

黑警口遁

到底係叫人走定唔好走, 又時真係諗唔通

set火障

32又斷咗直播

呢班好好火，一捉到打死都似

嗌你老婆黎救火

前邊既暴徒請你上番行人路

點解速龍得果2-3隻？

走得甩一兩次就打哂飛機

雖然黑警大部分都廢西 但起碼有兩三成係有操開

唔洗放最top個班 都夠嚇撚死你地

所以唔該心態唔好成日話撚唔撚狗啦

呢幾個月拉左二千幾人 俾你走甩一兩次撚下

其實無咩值得高興

屯門牛耐力100+

共狗

32做咩成日咁快冇直播

散完又返黎

條路好大, popo唔敢過公園

大佬真係好走啦 你估無人mark住你地個look咩

一點喇

星期一次次人手都係差D

集佢老母
人地放工返屋企比狗封路
等條路開返ja

快閃突擊 班狗冇得佈防

速龍上左平台

街坊唔會告得入 靠嚇多
charge都未必會落
除非影到有份set rb 掟野etc

前面既暴徒 請你盡快返屋企

速龍可能上平台兜路包

行上落幾層已經冇人知

立場呢個記者又幾搞野

而家立場live個記者係邊個?

屯門人係咁，成區都偏向與世無爭成個離島咁
話良景最黑但細個成日流連都見唔倒啲咩
住出面啲朋友話入到屯門覺得啲人連衣著都係自成一格
可以係咁所以啲狗都無練到出面咁惡

但呢啲區都好識出產廢老

速龍係平台上面
速龍係平台上面
速龍係平台上面

洗完未乾

仲洗問 乜有警嫂唔係水炮車架咩

今日又少狗增援
應該係星期日出哂人, 今日放假

諗起琴日旺角 過百速龍

比班藍屍廢老試下tg 陣味啦

燒發泡膠, 個火障好好燒

即刻放左

同啲狗咪唔係
啲狗連愛都冇力做啦

又放tg

平時好耐冇見過藍散啦，之前七月仲有啲行孖咇，間唔時仲有幾個藍帽子幾個咁行
尋晚話開花即刻幾架豬籠喺屯門站

sam gor

隻狗問街坊係咪係到住 想點？

#屯門
0106 防暴警員由保安人員放行 進入寶怡花園搜查
#獨媒 #oct29 凌晨0100-0107

寶怡shk

一點鐘放tg，啲狗真係on99

利是🧧

住寶怡唔該聽日落去屌到保安冚家剷

所以上次區外人，一相情願以為燒衣無事，走來黃大仙街頭燒衣咪中左招攞，
如果係街坊燒，就一定告唔入

其實依家班狗都唔會理看更
告埋佢阻差辦公

又係sell hk

得 一定要推
一定要報牛 你老母臭閪

有線個到有個藍絲叫加油
好自豪咁講我個仔都當差

牛屎地方都出速龍

鳩坐48都夠死啦

收到！

好仔唔當差

高空啦⋯⋯
又煙霧瀰漫，望上去都望唔清

速龍終於係機場趕到黎

邊個係咁叫阿sir加油

應該岩岩開工, 有D著緊便服

大半個屯門都有TG味？
唔讓賽會係點？

痴撚線可以咁撚樣去住Lift
係咪準備冇搜查令直樣爆門？？？？

老實講，佢無合理懷疑，上樓捉邊個？咩人？咩特徵？
上庭一定告唔入阻差

查案就去法庭申請搜令先啦⋯⋯

立場 廢老

今時今日捉你都唔係為左告你

死癈老

由佢～
廢老鐘意索ＴＧ

好多狗車聲
1點幾啦 屋企張床要人啊

生埋呢d仆街仔，對父母都要長命百歲百病纏身

消防 自膠

佢仲要話 我住係到
多謝呀sir 請tg我食
衝住入去食咁款

唔怕起底？

係既～
不過近呢四個幾月都冇咩訓過好覺

feel倒如果d狗屌一屌佢, 個廢老應該會發癲

佢應該好鐘意食「黑椒漢堡」～
住Ｍ記樓上岩晒佢

小心消防車有狗

岩岩影到哂個老野個樣 藍色衫

好似女人？

一級火警～
所以有四架消防車

應該男女都有 係咁聽到有人叫加油
但講自己個仔係狗仔個個係男

所以咪話如果香港人一輸
奸人繼續當道
我地更加抬唔起頭做人

清幾多次

話我散水撚都咁話
一點啦

消防既態度真係好好多. 同狗既態度完全係兩回事

話我散水撚都咁話
一點幾啦

元朗 油尖旺 深水埗 班黑警最惡
將軍澳 屯門 東涌班黑警就hea慣
當然黑警無一個無辜
全部槍斃就啱

第幾次賽狗

私有產權？吹咩我鐘意入就入射就射
當你地恐怖份子同悍匪咁搜捕
香港形象衰撚到貼地

對慣黑社會係惡啲

立場:都係掟警察姐，唔會掟記者

都係自己人喎

下..燒左好耐喇喎..依家先黎睇牙

成班街坊玩咁耐，真係唔驚點相咩

玩玩下都5 個鐘

算少人被捕啦

得, 冇利是

認同

我知
反而係明知個個住樓上樓下隔離街
咁玩法會唔會太易點相呀

龍門冰室出面果款車咁似運狗車

希望唔好日日咁玩，驚班狗有一日比人空投擊中